大家一齊黎研究下開始少人既原因

支力？
民怨已爆發完畢？
無力感？
已分化？
失去目標？
武力到頂？
民意逆轉？

我地要搵出原因，對症下藥

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

因為冇人知嚟緊有咩活動？

拉晒。

個個等人權法打救 就算人權法過左支那仲有幾年命
幾年夠補滿血

儲力十一玩獲勁既

自殺晒

義士做哂CONDOM

文宣問題？冇人派傳單？連儂牆冇左？

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

不反對通知書

開左學
少左學生參與

十一需要大行動贈慶

因為等緊美國通過法案

有咩好等，自然會過
同埋過左都唔係無敵

日日都今天我

邊有少人 鐵路關閉 集會唔批 嚇走班承受唔到低風險既同路人姐

文宣少左？同埋開左學？

過咗一定時間一定會少人
不過主要係因為封交通
未去到已經又rb 黨鐵又封站

D人洗版之後開始審美疲勞
自己主動關心同俾人更塞落黎係兩回事
同埋太多假消息，100個人500種講法
可以懷疑但唔應該話呢D無得FC，然後實牙實齒

坐以待斃 大家都等緊大家出手

咁呢d要搵辦法突破

因為開學, 學生係主力

願榮光歸香港🇭🇰

超chur返學
人得廿四小時
真係兼顧唔到

200萬人一定唔係學生主力
學生頂多佔10-20萬

當義士係condom
諗住有人權法同所謂「血債票償」就可以完事

勇武起碼50%學生

好多十幾歲

現場其實夠人 太多人只會塞住走唔到

牆係因為近排風險提升左
同埋好多藍絲收錢拆

推

反對通知令和理非出唔到黎

同埋近期大家花太多精力查案，同時放過左一D本身都好有多力激起民眾對狗狗憤怒嘅資訊

充滿無力感..

文宣！

輪住上
長久戰

十月一號搞單大既遊行大日子香港人先會齊人

煲大十一係重新燃起熱度既方法

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

但塞機場, 普通集會呢d 唔一定要勇武
但d 果200萬人都失踨左

太多活動

煲大十一

善忘

冇少到人
第一冇咁反對通知書
第二個封地鐵
全部變晒地區夜晚出嚟

你自己睇返被捕人平均年齡，就知前線好多唔係學生
反而好多14年手足變咗今次主力

大家都等人權法案

其實是累了，要休息一下吧了，唔係個個咁好毅力。
大家重新規劃一下，找個重要日子，搞個大活動，重振士氣

一次一百萬震撼過十次十萬

拎完光環

其實和理非根本唔應該係低風險、低成本代名詞

連最基本10點鳩叫都無人嗌

無少人
只係抖一抖啫

出去既門檻高左

個個以為唱下歌就係出咗黎

不反對 + 黨鐵

係, 靜哂, 9點 10點都冇了

邊個同你講少過人？

岩

冇不反對通知書 少好多和理非

唱左歌 = 做左野

929 101

我覺得係3分鐘熱度

熱門一個活動post都無，點推都推唔到

連登post成日唔係「就輸」就「無人理」
真係CLS

因為個個等美國法案通過，鬆懈咗
同埋應該好多人諗住留力929同十一
我覺得要做好文宣先，推返行動post上嚟，同埋繼續貼連儂牆

又失敗主義

仲好多人整緊文宣 LENNON WALL

三個月熱度

因為分散左 響唔同地區都有抗爭活動
不過都唔排除有一半人係疲累導致唔係次次都參與

d bot係令人少左上連登

少人？邊忽少呀？睇過？

915咪都係咁多人

G持

說好的不指責呢？
而家成個連登都係屌緊人做神探
其實好多人都係想關心下被害義士
反而比人屌散播謠言做假新聞阻住行動post
真係好重無力感
做得唔好咪互相提醒囉
唔洗下下都屌

兄弟爬山各自做

冇留意 但係好似少咗收到傳單

大家都習慣咗連儂牆嘅存在 仲有幾多人會有心機一張一張咁睇

或者大家失去focus, 誤以為自己付出好多
推啲冇fact check嘅post 或者同人辯駁
就會覺得自己做咗好多嘢

實際上的確真係有班人攰咗 但佢哋唔係去休息 而係推啲冇fact check嘅消息/恥笑post
我攰就真係休息 連新聞都唔睇嘅
佢哋覺得咁樣輕輕鬆鬆而自己又有做到嘢

對我嚟講 推啲文宣/行動post仲好
因為文宣呀 哩啲嘢真係要用腦 要大家意見先可以製定到出嚟

好多集會無反對通知書
有一大班人就驚自己會犯法俾人拉咪唔出黎囉

10月1

Push

冇人再推行動po

唔覺得少人左
其實KEEP住有甘的人數

唔覺小人

攰就一定

最主要係好多活動撞時間 又冇宣傳

星期六日起碼有同時有3個大大少少

一部份和理非淆左底
勇武比人拉左

圍警局儲怒火既活動少左

缺少運動核心，導致焦點分散

好似一個星形咁，
當全部黃色聚曬係角位，中間就冇乜顏色了

最嚴重會令運動變成，只有斥責，沒有示威

學業 尤其係f6果班
唔可能次次都出哂

民意逆轉
好多淺黃轉藍
幾黃都要搵食
無工開

push :(

唔少人, 但真係冇人再推行動po

想出
次次 星期日放四點
已經開緊波 又驚女朋友受傷

留力七一？

屌你老母10點鳩叫已經係無成本都唔肯日日嗌

928 929 101

一來少生動post，二來焦點唔清晰

無力感加開始慣

岩岩開始番工，除左集會遊行，仲有自己區既文宣活動，真係有啲攰。

同埋建議盡量一日一場活動集中火力，有人話入機場，有人又話去沙田行商場，分散左火力咪仲危險，搞手們有個共識再吹雞會唔會更好？

開學
已習慣政府冷回應 熱情稍減

上面講左唔少

遊行無不反
鐵路又封鎖
黑社會出動密左
文宣活動局限左係連儂牆
升級活動陷入樽頸, 不論和理定勇武
連登吹太多陰謀論吹過頭, 搞到行動和行動討論上唔到熱門

理解，唔通真係比柒蛾講中左

有啲懷疑
明明中學大專都有自發喺校內做嘢
唔通佢地會唔出weenend嘅大活動

依樣真 審美疲勞就一定
人點都會慣/麻木
同埋近期太多fake news都好重要
我日日捕住連登都未必追得曬post
更何況家中兩老/開左學既細路
你諗下班中學生 起身時追陣post
放學再睇已經轉曬風向 變另一個故事咁
日日都咁 係人都攰

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

利申 白色恐怖

太多戰線

冇人推行動post
前兩個月 行動post係行動前一晚一定會置頂 呢家??

等人櫂法過
以為人櫂法過左就嬴

開始攰

fake news post同疑點post
巴打絲打做神探 導致行動post冇人推 商討post冇人理

呢家個個ig fb出post聽日大西北見

之前地區都好多人 (荃灣 觀塘) 但上次天水圍已經冇咩人 機場又係一次比一次少

因為連登比啲低質po洗版

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down 學習強國app
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

抗爭成本上升
和理非少咗

班友連post都費撚時推，根本好多香港人已經唔care，習慣左比黑警打

老實講
連登係同溫層, 要知都一早知
仲推乜

好多人都當人權法係救世主咁款

成個連登都係垃圾post,行動post上唔到加無人再申請遊行

係咪啲人睇唔到活動效益所以唔做？

因為成功就係眼前，出少左力

打英超 nba 都唔會個個禮拜打啦
就算打 都唔會場場都出盡力啦
人會累架麻

你講緊咩野小人先
大遊行就不嬲民陣搞先多
有親不反都7位數
就算上次無不反都可能講緊接近一百萬人

分區大遊行就不嬲都唔太多

總結: 我唔覺得小左人, 呢場仗大家都知一輸就輸哂, 所以今次真係唔會放棄

其實無少人到但我心態唔知點好，反而無咁勇咁前，唔想俾人拉住先，早左收皮走人
想一路keep住有一定人數出黎，等埋國際嘅行動，再決定自己下一步點做，但開始無乜耐性，我諗好多香港人都係成日都好急

留力10.1

其實呢班人只係自欺欺人 就算通過左都唔會有好大影響

行動公式化
每次出來都預計到點收場

我發覺近排facebook專頁少左叫人去遊行

大學生罷課都唔敢😅👍🏻

全部

出新IPHONE

我覺得小左好多行動post

呢個真 未fact check個啲 睇都唔想睇

難走
和理非會驚

agger
開咗學身邊個個都專注學業了

估唔到中學仲勁過大學

921大西北
922機場
929反共大遊行
101國殤
呢幾日必須出席

TVB 金宵大廈

1.其他區有活動 例如今日荃灣 東涌

2.和理非活動對部分人不大興趣

其實係儲緊力玩聽日921 928 929 101 個人認為無小到人

我覺得始終九月後學生有多啲野要兼顧，參與討論係少咗嘅，但係動員能力佢哋都係會出嚟

你咁樣我會懷疑你係政府上黎帶風

太多戰線
行動post拉到沉晒
只顧討論查案（只討論，無實際幫到件事）

Btw, 921身邊全部都出

會唔會係風雨前 (10. 1) 嘅平靜

唔fact check 個個都話十級核彈，兩嘢又炒車，係咁消耗關注力，搞到行動post少咗關注，我估有關

唔使咁極端嘅手足

抖下嘅意思個個唔同

10月1 咁大日子都唔記得?

因為白色恐怖
怕比人拉 怕比人打
點敢出黎姐

你地個個遲到點玩啊

比人嚇怕左
好怕出黎比狗拉

少你老母咩

學生好績極參與，人鏈就見到

攰
驚
灰心

好似做咩都唔到肉
最後淨係見示威者俾差佬打

但意志不減
只有在街上見到同路人，心才感平安

驚
淆底

不過要小心依 D post 變失敗主義, 少人出黎唔代表民意逆轉, 只係要俾返 D 場合佢出黎

連登真係太多負能量
離開連登根本另一個世界咁

每日上連登
會見到熱門有一半係關於831有死人、清算、被消失
再唔係就人權法案
剩低有fake news同恥笑中国人

真係有人知禮拜六、日去邊？

開始質疑做咩都無用
濫捕到出晒面
但警權大過天
唔知仲可以做咩

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

我開嘅

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

留意負面留言

三毛出動

個人認為攰同埋麻木係最大原因

點撚知
根本每晚10點鳩叫係可以keep到士氣
加上呢個活動得到美國讚賞
咁都唔肯堅持落去

係 根本畢業大學生 大專生係主力

同埋做咗幾年野既手足

9月開月

好多冇主見嘅人會比氣氛帶動
你哋推咩post佢哋就會覺得咩重要
正如點解apple都要賣廣告一樣 你估大家唔知咩

不指責你話殺人放火都得架啦,我地勝在接受批評
「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

今次真係唔知做乜 大學生重廢過中學生

唔好再用洗post方式推活動
而係要開一個post，集中去推

應該咁講，無一個具體既目標可以針對
612立會
71 立會
之後大家都係到試
林鄭出黎講野、假讓步好多時都係勇武後仲有百萬遊行
上次美領係最接近百萬遊行
但刻意唔批不反對同提早清場
令到人數唔夠
國際影響力都減細埋

人權法案始終係外力，救港絕對係靠自己

認同 完全失焦

pish

同意
d垃圾post就唔好覆或不推文啦

exactly
不斷咁話輸不斷話少人
915反對咪又係咁多人出

交通真係一個問題，
成鳩日波都未開已經停鳩晒。
出到嚟又唔知點走。
成鳩日都要棄裝...

呢個係好大問題

攰呀

一來學生開左學
二來星期五六日冇人派傳單
連儂牆就每日各區都有整 慢左我都得閒先痴 懶左 不過文宣可唔可以整資訊性d d呀嬸見到十大天使覺得好肉酸同黑人？
連登就少左人推活動post

查夠案未 日日熱門都有自殺post

開學

老實講個班標題晦氣撚好煩

唔想自己持續仇恨 個人好攰 精神折磨

好主要係交通封鎖

派傳單文宣，但而家呢個時勢危險

個人覺得開學同最近冇大目標
連登開始推唔上 又成日互屌大家寧願唔上
儲力可以但唔好鬆懈太耐 要準備929當日嘅野

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

講就易，你睇美領個日D狗無啦啦響中環站開拖，你叫D和理非點搞

睇時間表睇TG就得
上黎d post唔係重覆鳩推就負能量到爆
睇乜鳩

因為香港人善忘

上面啲三毛勁撚到以為打幾句就令我地灰心唔出來？咪睇下聽日928 101有幾多人囉

不過回歸正題，應該係抖緊
每日每晚攪唔係問題，問題係長攪一樣野都無成效就要轉模式，由之前夜晚突然落街攪再到每晚鳩叫都會有低潮期，應該係慢慢摸索緊新活動，大家可提議

一齊放上ig fb 洗蘋果 各專頁cm

文宣太小，無活動post

應該要集中特別幾個活動(一星期1-2個)
太多會反而分散咗

攰，而且習慣
同埋少咗貼身嘅刺激

推少d廢po 推返行動po上熱門
大家ig fb同d比較忙嘅手足宣傳下
始終唔係個個跟得咁貼

我自己係覺得依家啲狗太癲，郁啲就鳩拉，再加黨鐵日鳩日封站，入咗去又好難走

文宣力度對比起6、7月真係弱左好多
唔係個個人都上連登，好多人都唔知有活動

事實就係咁
都唔知輸乜鳩
6,7月都唔係日日有活動啦

iphone都洗哂熱門
黑警po受傷相
葉劉邱騰華講幾9句野又上熱門
個個剩係識打飛機
最重要唔用不推文
行動po冇撚哂啦，
keep唔到要打仗既心
咪搞成咁

光復鳩叫先再諗其他啦

yes , 成鳩日講陰謀論
你咪當佢真係死左囉
咁死左 你地就係一路哀悼哀悼 放下花？
行動呀

出咗黎嘅人少咗
但係同路人多咗
始終係危險咗
啲一家大細咪唔出黎囉
唔通推住bb車走佬咩

少你老母咩，試下批一次民陣大遊行

無晒live所以覺得少活動
無晒衝突所以以為政府開始控制到大局

但實際九月個時間表長到痴線
中學生日日放學都幫香港人打氣
成年人要比多少少決心

一 無集中大型活動
之前大型活動各方面都集中宣傳同谷盡果一日 可以帶黎最大效果
而家太多少型活動 無論文宣定人數都好鬆散 導致參與既目的重要性亦都令人感覺大大降低

二 事件愈積愈多
當初無發生咁多事 一單事件發生完就可以引起全港憤怒然後即刻走出黎 eg爆眼後既機場
但而家跟本每日都幾單核彈級咁 個震撼性減低左 我都唔希望大家習慣

政治絕望

915都叫少人？成百粒呀 星期六日都味到就唱淡 次次都係咁 係咪要扑？

係，如果出反對通知書
好多有小朋友既都唔敢出，但唔代表佢地唔支持

呢樣真, 好多地區活動手足圍爐

要翻工放9點

大佬
好多神探都無營養
浪費人精力 搞到重要post無人睇

因為無新野 玩悶左

係啊
出返去推行動post啦

你想話邊度少咗人先?
係文宣少咗人整?
定連儂牆少咗人貼?
亦或平日活動少咗人參加?
定係星期六日少咗人出嚟?

就咁一句少人其實好空泛 而且係就咁憑感覺落嘅judgement
我都可以話冇少到人 因為我真係覺得冇少到
你望下上星期六日有幾多人照出嚟行?

如果你嘅少人係指平日活動少咗人去
咁呢個絕對正常 過咗暑假平日嘅活動參與度一定會低咗
但係星期六日出嚟嘅人數好老實咁講我唔覺得有明顯減少

又或者可能係呢排文宣唔夠 宣傳少咗 所以令你有少咗人嘅感覺
呢方面的確係比起之前弱咗
其實文宣一路都有人keep住整 tg channel有好多
但係連登愈嚟愈少行動post推到上熱門
而連儂牆update嘅速度都慢咗
我地唯有抽時間盡力做 始終過咗暑假可以投放嘅時間一定係少咗 冇辦法

我本人

攰，無大型遊行，個個等人權法

個次美領嚇撚到警狗要提前中止
咁都叫少人 笑撚死

因為睇唔到終點係乜
老實講依家淨底嗰四大訴求你問心有幾大機會成功？
任你日日出嚟和理非遊行定係地區抗爭都開始技窮，政府同市民都開始麻木

相反，通過人權法案係一件睇得到嘅站
過咗呢個站自然有人會諗「終於有位可以落車」
10.1係下一個，最壞打算係最後一個

機會緲茫嘅目標固然崇高美麗，但放得太高只會令人覺得冇可能得到而直接放棄（你諗下毒撚追女神情況就明）
現時係缺乏一啲大家認同、而且真係好有可能堅持落去就成功到嘅中短期目標

變哂偵探

行動post推極都置唔到頂

我講吓點解最近自己唔可以成日出啦
我係學生 時間我係有
但無錢 打online game打咗三個月
買裝 捐錢 車費 好大支出
啲pt工星期六日最等人用 無得唔報

因為開學小咗班學生 而最悲哀嘅係我地啲大人居然要靠依班後生 先團結到一齊行出嚟

我唔覺得喎 有料上到大學既溫少日書唔會死

集氣
十一

1.太多bot
2.需要新核彈
3.需要官感刺激(例如見到現場火魔法)
4.需要大型活動激起情緒
4.樓主呢類型既標題會對人既思考產生負面作用

沒計難聽講好多手足搞地區圍爐

我仲努力平衡緊讀書同社運
攰

10點鳩叫無撚晒人

唔係指責喎 不過人手可摸以均衡返少少呢？
其實有出街嘅人都一定知道 完全唔需要擔心前線出現分化割蓆

大家一直都好關心被害義士同埋成個運動嘅走向
但係文宣post嗰啲 真係好需要大家嘅創意 先可以做得好
而未有fact check嘅post 雖然好多人推
但有用嘅資料又有幾多個？
冇理由個個都係坐喺到等其他人代替自己搵答案㗎嘛
但好多人抱住嘅心態就係推到有真相而唔係我哋一齊搵到個真相

做夠左？民意逆轉？係懶呀屌你老尾！

焦點散左

但我覺得十一會出返黎

呢樣係其中之一

係時候出返去推行動post啦

支力 自己下次會出係十月一
做住twitter同連登師先

我已經放棄喺連登接收資訊

又係依D負面post

9月開始返工
真係好撚攰
日日朝6晚8
星期六都仲要仆返去

行動資訊都唔得閒睇
sorry

少人
你自己915有冇出？
多人到爆

唔想去lor , 攰lor, 做freeride

文宣少
打擊大
成日4丶5點就開始地鐵封站
和理非怕死

不過文宣少係真
我成日唔知發生咩事
唱歌我唔知
遊行都成日睇唔到（唔是日日loop post)
靠朋友同我講

走唔到(封站)
濫捕(跟你上巴士/屋企樓下)
白色恐怖

連登冇人啫
大家見滲透咁多 freeride花生友玩膠又多
去晒tg同twitter

不反對通知書少咗，有都成日警狗搞事

仆街黨鐵成日停駛

希望美國打救

勁多連登風向被吹

其實只係大家好撚驚其實
真係比人捉到好撚大鑊
而家唔係坐監
係有機會被自殺、姦左都唔知咩事
自然喲出黎嘅和理非一定少左人
不過真係對班大學好撚失望

麻木

活動開始單一
好現實咁講
做得多就會悶
要開拓新活動
唔好成日靠道德感召

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

Twitter要人
文宣要人
Airdrop要人

要有新模式新沖擊

舊有既野好多都俾對家封死左
大家唔係送頭撚識be water

係有點疲倦

依批新既大學生 好多都唔掂

無晒行動目標 同埋好多人想留力賀國慶

[size=6]與其9up 不如幫手推下[/
size=6]

【921】【聽日有兩項重要活動】

認同係太多假消息

行動post喺小左
大家推番多啲
另外 都要抖抖比十一嚟個大爆發
加上呢個星期香港人權民主法案喺重點
咁會分散左啲注意力

根據最新民調好明顯民意無逆轉

主要係閒日活動開始有疲態

最早係各區晚晚圍狗屋

跟住又玩下人鏈

831後又晚晚圍太子

然後就商場唱國歌

終於今個禮拜無乜突破了

要諗諗新野

【921】【聽日有兩項重要活動】

我覺得係日常化

膠著化，需要新導火線

其實例如呢個禮拜六日啲活動唔係幾統一
無所適從 唔集中
加上機場已重狗
同埋好多和理非 唔安全就出唔到黎

就算有或冇不反對通知書，而家你1個人行街都可以被告非法集結，同埋黑社會福建佬，嚇怕左一大班和理非。

啱，順便當係暫時回一回氣，反正場仗有排打

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

太密

一來冇不反對通知書會少一部份人
伊莉依家警察開始白色恐怖又會少一部份人
然後隨着時間過去有人會覺得攰
即使證件依然係維持原本亦都會唔想出嚟

成堆bot個個post回post又唔開不推文回覆
想個真行動post置頂都難

唱歌多人去又唔比唱

唱Glory to HK都比你地話係今天我

醒下啦！成日屌同路人！

我唔覺少咗人囉！

而且你淨係望住連登唔撚點架師傅
連登被人滲透得太犀利

無錯 啲中學生行動力好強
而家啲大學生又番返去三個月前飲飲食食嘅日子
唔係話佢哋完全唔做嘢 只不過佢哋係採取觀望態度 淨係繼續關注咁

冇不反對通知書
啲和你飛飛飛飛飛飛飛
就唔會出嚟

冇一個好大型嘅活動？
得返啲好小型活動 文宣少 令人數少 睇落變到好小型 就懶唔出？

係被殺晒

白痴隊友太多
開始有人唔用腦諗下野
Fake new太多 乜都開始盲反
這就是我離隊原因

解決方法聽日早些到光復, 香港人見人多就會去

開始要谷10 1 遍地開花

1）圍新屋嶺 無人敢
2）升級 唔敢
3）私企歸左政府邊 要等

我覺得啲bot都關關地事 之前和你飛開始
多咗人用bot個個post頭一兩個留言都係啲洗版野
其實咁樣反而會令人skip
我自己都好少睇呢類留言

邊忽少左人

我只係希望人手可以分配得均衡返少少
文宣都好需要創意 唔係求其畫兩筆就出得街
同時我哋要有新途徑 連儂牆太舊

講返,
未有fact check嘅post 雖然有好多人推
但有用嘅資料又有幾多個？
冇理由個個都係坐喺到等其他人代替自己搵答案㗎嘛
但好多人抱住嘅心態就係推到有真相而唔係我哋一齊搵到個真相

好明顯係因為無明確目標

而且要升級，都升級晒

火魔法已經到頂

其實難 今次係革命
輸咗真係乜都冇 唔好話讀書

冇人屌 開po出聲個d用字好客氣
同佢地係真係有比意見同分析點解而家唔好晒咁多時間做呢d野

日日乜尻野跳閘比人捉個啲垃圾po

因為班死fake news 撚霸晒一半post
又舊聞翻炒
whatsapp 圖當fc
標題黨
用煽動性文章講一埋誇張嘅野後 講唔撚洗fc 一定有
通靈post
濫用核彈一字開post

連登仔做晒5毛想做嘅分化工作

美國都有講過 鐵路有系統地關閉阻礙市民參與遊行

分析指出，香港示威人數減少，除了是動員數月後的自然現象，也因為鐵路有系統關閉來限制示威人數。不過民眾的憤怒，特別是針對警方的怒火仍然猛烈

講真, 唔係個個睇連登。蘋果收費之後少左人知道發生 咩事

如果你覺得支持既人少左就肯定唔係
唔少中立不理世事撚除住時間過去係會開始理解 知道發生緊咩事
不過過高既武力場面唔係個個負擔到，計完風險會有好多人出唔到黎

金宵大廈

無攻擊目標
攻立法會大家知個目標係咩
但而加出黎純打狗，搞到被捕都愈來愈唔值得

想大遊行，但無得行

聽日大西北出現十萬人嚇撚死佢啊
唔出不反,谷住條氣幾撚耐啊

但係讀書都好重要
正如革命唔等於你唔食飯訓覺
娛樂都冇

辛苦

個個都神探上身，精力放哂係每日既屍體發現案
推post bot令人疲勞，我完全skip哂

啲活動唔可以下下都同一樣

人鏈第一次震撼，第二次就冇咁有效

同埋三個月咁樣真係開始攰

本身覺得要休息，又驚香港人善忘休休下唔記得晒

但遊行都一樣多人，其實大家團火未熄，係冇羊方向同目標

唔知美帝過咗條人權法再點做

冇目標真係主因

學生哥要返學，目標遲遲未能達成，一場運動總會有高低起伏，團火仲未滅嗰啲要撐住，我相信熄咗嗰啲遲啲十月一自然就會重燃
依家啲活動針對性大家都知道唔夠強，二來又冇時間，其實係咪要探討一下俾啲時間大家暫時做一啲低強度活動呢？

養精蓄銳等929101 利申我自己係咁

135

個人覺得係啲細目標雜，每日上連登啲資訊好多，好散。
一黎真係攰，會少出活動，但對運動關注度一定唔會少，都一定唔會完全唔出活動。
二黎，大多資訊，唔知做邊樣好。

612序所以成功，係因為當時分工做的好好，一下子分咗幾team人出黎，文宣、救護、物資、哨兵等等，每個人集中做番自己post嘅嘢。
而家就係冇咗哩啲

方案：
集中開行動post，並分類，叫人入番自己想入嘅gp，唔好全入，專注做一個post好過散晒咁做。

要有突破先得

最重要係搞到真行動post推唔到上去

無力感

冇新核彈 你見多人個次多數有核彈, 例如個女仔被爆眼之後

啱

白色恐怖

岳英雄犧牲，大家算？

我有大量曾經200萬人出過黎嘅和理非70/80後有家室嘅人，之後都完全無出過去⋯⋯我覺得啲人係懶，俾藉口自己話咁多人上街都無用，等成果！DKLM!

文宣不足
同不反對通知書

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該好多人都咁諗 利申：我都係

因為根本就比勇武派騎劫晒

隨時間變長攰就一定
1. 少咗實體派傳單 但個人覺得定期update牆都有用 至少我區廢老真係企定定睇
但牆呢啲好多都仲係情感上拉攏民意/解釋發生咩事 而且target都應該係中立撚/淺乜淺物啲中年人 未必會出嚟
2. 覺得連登少咗行動post上熱門 我一有時間都會推吓但都覺得灰鳩 好似個個討論都有啲失焦咁 有啲老定每個星期都多人 但實際係愈嚟愈少

攰啦應該

真係太多假消息， 睇得多都唔想睇其他post

遊行發夢只係方法途徑，
既然有美國幫拖
大家休息下先

無力
習慣

吹親大雞都好多人出
915都叫少人？
今個星期都有好多人鍊活動
成個運動仍然繼續進行
星期六，日都未到就出嚟講少人？

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家不推文啦

又再有工返 只有有工返 從未想作反

我覺得太多活動啦

又散又亂

be freerider

有少到人喎

個人認為係交通問題

我覺得反而係大家開始意識到打低中共要五至十年時間……
所以無chur到自己好勁
但個心依然喺度

Agree

我覺得係週六日
人數上會多人啲

其實真係唔好咁老定..
就算過硬 佢唔強硬執行其實都未必好辣

比敵軍搞散左啲注意力？
太多支線同太多支線/後續嘅事野要update
學生開始返學時間少左打工不嬲冇咩時間
所以主線重點失焦？

個人而言，一方面民主法案就嚟通過，二嚟好似太多太散嘅活動，我諗929個啲分明大搞嘅遊行會多人，但其他小型嘅活動，可能會諗住休息，始終個個星期搞真係都攰

咪係囉，少乜野人
真係連登先咁多負面post

我覺得幾個原因：
1-啲熱門冇幾個係行動post, 推哂啲垃圾post上嚟。唔係唔比你地討論其他野，但可否善用不推文。行為post極重要，好多人都係靠佢。

2-人權法會唔會打飛機打得太勁。唔好依賴美國，就算佢過左，我地都係要繼續推動其他野。清醒少少，最大力量都係本土一班勇武同和理非。其他野你當係助攻。

3-係咪熱潮已經冇左，定被打壓太勁？樓下班中學生已經冇再大叫五大訴求。10點鐵大叫又冇左聲氣。跳閘又一直推唔到，其他反黨鐵活動又冇人討論。呢場運動唔係潮流，唔好玩玩下，唔好打卡然後自我安慰香港好團結。

4-其實有幾多人肯開Twitter, 開一個帳號幫手retweet有幾難呀。國際輿論戰係好大助攻，點解唔做？我睇唔到有咩原因連咁簡單嘅野都做唔到，你仲話有希望同打飛機？

求求大家，「光復香港，時代革命」 唔係你叫兩叫就有，唔團結行動咁最後都係失敗收場。預左係長期抗戰，唔好當佢熱潮一過就唔理，香港生死，真係你我手上

邊到少人? 915無不反對都咁多人，民陣一個遊行有埋不反對黎多次2百萬都得

行動post一直沉底呀
非P推po啦

行動post推上 太少人知行動詳情

驚被拉
驚被打

其實我身邊仲有好多話自己係黃，但從來或好少出嚟參加遊行集會、人鏈嘅朋友，怕抽後算賬。成日話唔知自己可以做啲咩。錢又唔捐、又唔助養小朋友。淨係WhatsApp group到講吓我地活動點影響日常生活、工作，得閒係群組到鬧吓藍屍、黑警。R水吹，廢到爆！
而家經常唔批不反對通知書，黨鐵又成日封，佢哋更加唔會出嚟

而家出嚟個時間成本大到一個點
我都出少咗
利申：唔會放棄

日日mon住連登就知依條係主線啫

試下俾個日程啲c9或上年紀嘅人,密到睇都廢事睇 仲會出？

機場我真係無力
市區一定出

其實冇少人

開學
等美國
等10 1
同而家香港人可以隨時出尼？

1. 冇不反對通知書，嚇走和理非
2. 濫捕多左 又扑穿頭 加上新屋嶺事件 怕左俾人拉
3. 黨鐵封站
4. 等人權法
5. 無力感好重 而且開始累 想唞唞

本身有出開 但因單拖一個 驚俾人拉 同之前吃彈 身體差左就唔敢出呢排 好 對唔住手足

咪on9啦 邊度少人？有無出黎睇過？

其實好主要係反對通知書 令好多和理非無出嚟
9月8有不反 同 831比真係差好多人
反而上次915就算有反對 對比831都多咗好多人
始終要俾啲時間香港人突破心理關口

因為好多活動令人唔想join
光復屯門好多人心諗做乜鳩
唔係個個想做支線任務

去到呢個階段大家會想做啲實際既野
你叫人去圍林鄭可能多人過去屯門
前提冇左班人話地形差圍佢有咩用

出黎門檻高咗唔係因為有無通知事，而係因為少人左

1）有人留力1/10
2）返工既等人搞活動，到時出現
3）返學既要交功課考試開始忙，做少左搞手
4）呢三個月出左好多telegram 組，有吹水有行動，焦點唔只集中係連登，少左時間推post
5）抗爭公式化，d人見個活動冇新意冇興趣就唔推post ，結果一般行動post 難上熱門

洗版式宣傳真心on9
寧願集中推一個宣傳post
其餘比返人討論

或者我咁講
有需要時有冇人肯為咗今次有放棄啊準備?

唉,之前一見到啲長bot都會講返聲,但係同呢個講完,果個又係咁,十幾張圖,呢頭聽完cut短左,過兩日又加長返,我都懶得再勸了

又有好多p牌推唔到
所以做返cd-rom

失焦
掛住唱歌＋呢星期超多惡搞，係好笑，但膠化左個運動

要回歸五大訴求缺一不可

係要準備長期鬥爭，所以不能每星期都搞，一月一行。 要留住和理非和勇武長期鬥爭實力呀！

好學唔學 學埋啲廢老一樣 見到啲對敵人唔好既消息又當就好似上身咁不分真假無限放大
另一班又為左想多啲人反又不適用一堆陰謀論 一堆wtapp圖就當fc
我唔明同班建制有咩分別

有冇新嘅活動？
新嘅方法
齊brainstorm 下
係要全新模式
有啲人總係好善忘

香港人日程表iCal版 上線啦

訂閱香港人日程表，一眼睇哂黎緊活動！包冇走漏眼！

步驟1
- 按以上連結
- 如Facebook顯示無法開啟檔案，按右上角三點，以Safari/Browser開啟 (如下圖)

步驟2
-「訂閱」

步驟3
- Share比身邊手足

步驟4
- 如果發現有錯漏，歡迎inbox小編作出更改！

左膠好大問題
前線會諗 原來我出去就係幫緊一班咁既人

因為開始攰同迷惘

真心唔覺少左人

係連登風氣令你覺得辛苦

睇睇815啦 大把人有心有力出黎

仲有係反對通知書喎

屌你一星期日日都行動，太密啦。
屌撚咗你地好多次
打杖都要休息啦仆街

有人開 post 無人討論, 依家聚焦唔到

無打架無人睇

問題個個星期都有活動 你估DSE有料就可以tackle到？
要上到大學 補習操練缺一不可

攰，太多活動，黑警太癲

如果遊行由民陣攪，通常都多人參加。個別地區攪遊行會係弱啲

1/10要吹大雞
我覺得太密都係少人嘅原因

啲人會諗今次唔出嚟下星期都可以出嚟

真係多謝班中學生肯企出黎，三兩日又搞個活動，保住士氣

除非影響到人返唔到工返唔到學咁就日日同你死過

都唔係 開咗學有事要出都會出

一黎攰,二黎支線太多,例如淨係聽日都兩場
主線大型活動少,民陣又申請唔到不反對
文宣弱咗,傳單冇人派

其實人冇少到只係無和理非活動出
當日811個深水埗同維園都好少人
但到818咪照出到1.7m up
98去美領行咗兩個鐘唔夠都至少250k up
915個日反對通知書下都有幾十萬

依家全世界等10.1,呢個wkend抖下做文宣啦
929好重要要大量海外文宣,有冇巴打一齊做

熱門無行動post 通常即日先見到有咩行動細節

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

仲係度沉迷日程表都on99,一星期集中力量搞一次大遊行就夠，勇武和理非都join得
D乜集會，塞機場，人鏈就唔好再搞啦

其實你point 1我唔認同

因915就係例子

反而多咗人唔驚反對通知書

我覺得無力感大係因為呢排太多負面po同fake news

開左學/冇得搭地鐵/有啲行動太即興/“運動量比較高”既和理非唔一定到/有啲活動目標唔清晰

個個星期吹一次大雞唔密, 係依家直頭吹唔到雞

其實我都覺915係好多人
唔知點解連登反而話好少人 得十萬八萬
係咪而家出咗反對通知書 無咗主辦方公佈人數
所以大家先覺得少咗人？

原因係因為你班連登仔
一撚日到黑散播謠言分散成個運動既焦點

長期可以搞個 "香港-新疆-台灣(?)-脫北者"國際戰線,互相聲援同支持,發大黎搞,提高同擴大國際回響

同等國際所有人知,中國人權問題唔係第一日,甚至已經發展成國際人道和所有中華少數民族嘅問題

內地種族清洗同文化清滅都應該唔係得幾單,要提供一個際合戰線比佢地發聲同報真料(要有人去factcheck),唔好等次次都淨係得"聽講","據報"嘅消息,一個由受害人組成嘅統一平台亦都較有公信力,翻牆嘅人都有一個大平台了解牆內發生嘅事

最重要係比香港人團火繼續燒, 唔好冷卻

以後仲捐錢比大陸貪?不了,不如捐比平台上嘅受害人仲好
翻牆出黎唔知去邊度睇野好?仲睇TVB同其他舔共新聞?不了,直接睇fc過+有受害人發聲嘅堅料平台仲好啦

其實冇人care佢張紙

開頭係全部上場，依家係輪班
好似係

太多垃圾post
熱門冇哂行動post

“運動量比較高”既活動和理非唔一定到

真呀

無人講人數 大家無咗個指標

一個星期一次大雞唔密,你都幾閒下

我次次都有出
最多咪集中營相見

push

無重大目標&成效

革命仲要補習？
笑咗

比起話點解依家人少左, 不如問下點解6,7月會咁多人啦, 果時6,7月既氣勢依家仲有無? 無既就諗方法拉返佢出黎。

果時宣傳又係遍地開花, 又連儂又派傳單又地鐵人肉舉牌宣傳, 依家除左連儂牌外仲有其他?

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

其實一個遊行有二三十萬已經好多
係69前 香港最多人嘅遊行只係50萬
只係呢三個月嚟下下都幾十萬up
令大家麻木咗 覺得十幾廿萬人出嚟遊行算小

要推活動post

你星期日唔放假?
咁可能係我無咩包袱啦

推呀！！！！同我推返戰術行動post 上去！！！
要比多啲人知道有活動呀！！！
香港人沒有攰的理由！！

推唔到行動post+少少失去目標

以武制暴 替天行道
光復香港 時代革命
921
光復屯門 刻不容緩

可能大家高估左自己長期抗爭既能力

其實係需要keep住有新方法去宣傳
以前有連儂牆，上個禮拜唱完歌都仲有唱915邊度見咁
今個禮拜連商場唱歌都少左
結論係需要多啲活動去宣傳，亦需要多啲新活動去吸引目光

唔係黃轉藍
而係而家出面好多都預計下年年頭係冰河時期
而家積落未胎死腹中嘅project都係上半年留低
所以有project就會不停接
有好多員工都忙到PK，就黎有焦慮症
如果工餘時間再精神崩緊
真係會頂唔順

開始剩係識等人權法案 等美國救

一黎攰 二黎班狗下下都唔批不反對通知書 又次次提早大範圍封晒陸路 發完夢又搜巴士搜船 嚇走左一堆易動搖既和理非 利申仲有keep住發 但身邊人已經收晒皮

你要全港中學生上山下鄉

失去目標係主要原因

要返學，體力透支

應該係熱門無行動po
攪到個氣氛轉咗

依家唔係高估唔高估既問題, 係點令大家長期抗爭, 你唔打落去就等輸

push push

認同

戰場去左校園

有懶
有冇新聞嘅原因
有準備929
btw
twitter 開始做 #929AntiChiNazi 同 #birdfoldingchallenge 可唔可以幫手推下

太多人坐等人權法
白港人好心唔好咁老定啦

根本成個香港社會嘅人都有自己嘅事要忙,吹大雞出黎嘅好多人都係請假,即使係紅日都一樣,所以叫人每個星期都請一日假係冇可能,特別係好多中產
吹咁多大雞只會令人覺得吹大雞冇乜嘢,下一次都會係大雞,所以分散曬d人
宜家問題就係濫用咗吹大雞呢個方法,吹大雞要留喺101呢d重大日子先用

之前星期一至五返工，星期六日出黎班打工仔都未出聲

認真講 主要問題係黨鐵封站
手足又會封陸路 冇巴士到

呢個真

其實無小到 黃咗就唔會變藍 但極多冷氣軍師

咁你都岩既

次次都出反對通知書，總會嚇走一班和理非有包袱嘅人

等緊10月1

你而家開始SCAN哂LIHKG所有台就會知咩事
你覺得一般人有能力有時間每日睇哂LIHKG所有台既頭果埋POST嗎?
一定唔得
你唔係期望所有人都日日都考古阿,仲要有時果D文宣圖係個討論POST第2X頁先出現
果次我睇既係911CLARIFY既POST
我見我FB既FD都只係自己求奇打段野出黎,只有我搵到張圖,BUT用左成5-8粒鍾狂吹水狂追POST先睇到
之後既野我都唔知啦,因為我都唔係日日都有5-8粒鍾

另一主因，班狗無再亂鳩放tg

因為太撚多假膠POST
好撚煩, 唔想睇

革命不用讀書考試？不用過日常生活？
無錯，活動要繼續參加，不過不是每次都參加完全影響日常生活

身邊好多人聽到冇就唔去

1. 開咗學 學生忙咗

2. 所有人經歷三個幾月都開始有疲態
不論文宣組, 和理非, 勇武
建議可以又一星期2~3日活動轉為 星期日only 或者 一個禮拜2日 下個禮拜1日 輪住輪住 又或者 照一個禮拜2日 但禮拜六既都進行lightweight既活動(例如 揀好2~3個商場 大家各自去塞 比較輕鬆既活動)
長期一個禮拜兩日太chur 學生仲要兼顧學業 咁樣可以減輕消耗

3. 連登滲透得太勁
我覺得係時候要叫連仔做野 改變下個system 令到D野更有效率
eg. 行動台, 檢討台, 待FC台, 高調刪ac(例如 7日內 負評超過3000 或 有400人以上 block咗呢個ac 就考慮刪之類 然後每兩個禮拜開置頂post 公佈被刪名單) 之類...

D行動POST 水蛇春咁長, 望一眼都覺得煩
仲要果幾個BOT日日貼, 趕客到仆街

等美國出手

1. 謠言處處,一時又太子站死人,一時又新屋嶺輪姦
但無一樣野又實質證據(好似721元朗咁) , 引起唔到大眾既震憾感, 反而覺得成日講呢D野做乜鳩

2. D人覺得乜春私了、麻包袋、跳閘呢D好撚ON9
由原先只覺得警犬ON9,到而家發覺有D抗爭者原來都幾ON9下, 抵消咗部份憤怒感

3. 抗爭者跪求美國佬幫手, 但美國佬到而家都未做實質野幫拖, 仲要成日形住侵又會玩野同中共傾deal, 開始心諗你地係咁求美國佬做乜鳩

4.發覺成班人唱歌幾好玩, 無乜動力再上街, 一黎驚捱警犬支棍, 二黎有得唱歌不如唱歌算啦, 咁辛苦做乜

5.中共呢排無之前取態咁強硬, d人戒心開始低返, 想過返正常生活, 返工返學娛樂去旅行

暫時諗到咁多

冇一個合法大搞嘅遊行

因為太攰，唔係咁多人可以堅持到。上面有人話冇不反對嚇走和理非，其實我都係所謂和理非，我從來無視有冇不反，出得去預咗有風險，只不過覺得好多和理非係會喺大型示威先會出現，唔係嗰嗰可以咁上心，或者可以成日浦頭。

認真
偵探post可唔可以集中討論？
成版陰謀論好累

另外當我見到靈異post咁多正評
果一下係非常失望

我相信好多香港人都知一輸就起碼十年，甚至一世。

三個月，政府唔理，一錯到底。用番過去既上街方式，一來風險愈來愈高，二來出完街又看似換唔到改變。

運動係會去繼續，呢三個月記憶唔會忘記，但係行動方式唔會注重於過去每個星期既上街（1/10除外），而係各種各樣既小活動。

連登已經討論唔到野
我通常淨係睇#1
一係推 一係走

邊有少過人阿

成日散埋啲負面風氣

等緊10月1
賀一賀佢

個個掛住831講鬼故正經野無人理

1) 習慣咗
2) 同popo少咗用催淚

一日未光復香港，我地都唔可以停!!

五大訴求 缺一不可

縱觀樓上嘅論點 得出嘅小結:

1. 生活上嘅平衡: 返工 返學 工作繁重 攰 難以平衡工作同社運

2. 慣性: 對抗爭習慣 對警暴習慣 整體淡然咗 反彈自然弱咗

3. 經濟問題: 經常要棄gear gear又貴 冇錢

4. 文宣方向正確 但散播策略錯誤: 用bot 長po spam 造成審美疲勞 有po無人睇 淨係喺連登內部宣傳 忘記咗對外文宣 造成文宣內部氾濫但冇人睇 外部文宣不足嘅問題

5. 出席抗爭嘅物理同心理關口: 狗鐵早封站 連示威者難入難出 反對通知書同黑社會令部分和你非卻步

6. 抗爭形式欠變化/失去創意: 呢幾個禮拜抗爭嘅方式欠突破 勇武和你非想升級 但冇突出嘅新形式出現 最後勇武困於汽油彈 和你非停留係人鏈唱歌鳩叫 久而久之 部分人失去繼續嘅動力 反正每日做嘢一式一樣 又冇造成改變 最後淡然 好似返工咁

7. 怠懈: 運動至今仍然維持住 開始有怠懈之心 又有人權法 逃犯條例撤回等小勝 開始萌生"冇我一個 無所謂嘅"嘅念頭; 接近勝利嘅假象 令大量人變得驕奢 開始打飛機 忘記初心同政府嘅罪孽 行動po推唔起

8. 白色恐怖: 如題

因為大耐 開始心攰
me

冇突破和理非回合

但會變左流水式
個視覺效果冇69 616 咁壯觀
感覺上少左人

入晒tg grp 開始地下化

文宣太少

真心，減一減活動頻密度會比較好

已經努力咗100日所以攰？

做好自己本份，美國當bonus

太多活動分薄人數
求其揀一個岀就算

鬼咩
啲遊行集會撞撚晒
啲文宣組又唔撚見晒人
根本一星期揀一日一個活動再谷到盡佢啦

留力929，10月1

主要係支力 而且而家成日唔同區，d人比較分散

全部去應徵警察

缺乏明確短期目標。

休息一下
十一重擊

文宣係一大問題， 同埋感覺好多人都仲好關心，但係比較少會去支線活動，主線嘅時候反對書又會嚇走一班我覺得如果派多啲傳單，等自己嘅社區有多啲氣氛會好有幫助

初心呀手足們 我地一直都係輸緊

攰喇

.1. 暴力場面太多, 常常針對黨鐵放火, 和理非背後自然默默不出聲不出來
2. 只針對黑警, 黨鐵, 完全無視4大訴求, 背後氣餒
3. 撤回例事實上係減少左少少人, 但不代表絕大多數,.
如中秋節幾多人上山, 周圍都有活動. 點解? 因為好肯定無暴力場面,
文宣講明玩人連, 玩上山行動
4. 常常出反對通知書, 係有部份唔敢出黎 , 因為唔想犯法

1,2,3,5

唔係太知來緊有乜活動及目標唔清晰

你唔care姐
香港人係受左五十年順民教育嫁

其實都幾緊要呢個原因
遊行團結既力量好強

由大型遊行分化成社區活動

五大訴求，各區巡遊

而且每次都有防暴圍捕，經歷過721831，出來變成送頭成為不少人心中想法

要繼續團聚民心，唯有再舉行805三罷各區集會，當日對香港整體的確造成強大損害，與機場相當

搵日搞次入機場 + 各區集會～ 全面癱瘓香港才是唯一辦法

不成功便成龍

活動唔夠集中，冇共同目的

DLLM真係年年都有你呢D自我膨脹既舊制撚
DSE係你地眼中無論係幾易都好
但佢依然係學生既天
18年學習生涯既了斷阿
你人生有D咩野係做左18年先有結果阿?
人地重視有咩出奇

其實想講大野根本冇少過人
乜撚野民意逆轉得啖笑，唔係話唔理，但唔洗過份擔憂

認同
而頭兩個point係某班前線自把自為無視和理非之下既後果

無晒活動post
不停咁洗版啲人唔想睇
太多活動太散

因為日日有班撚樣話就輸

同埋d冇根據嘅陰謀post，睇到好攰

我覺得主要係因為美國戰線嗰邊好似好順利， 大家係懶散咗， 好似開始等待勝利

因為太多垃圾mon post狗令好多有用post沉左
同埋覺得好多人仲係停留係*無自己*狀態
其實講左好多次,自己去分析下同埋唔好怕,因為有成大堆香港人stand by you

見住堆港豬咁開心去玩
仲出咩嚟食TG咩

攰
麻木
free ride人權法

有時一日太多活動同太散
啲人會出現疲態
但你話十月一個啲大活動就大家唔會缺席

儲力101玩餐勁既
等民主人權法案
文宣唔夠, 連儂牆少左UPDATE
同因狗鐵成日封, 同封路, 無不反對通知書

對唔住我就係越來越少出去既一個
最大就係因為驚死
驚白衣斬死，驚比黑警打死
家陣就算唔參與活動都可以死
連去商場唱歌黃絲家人都表示唔敢去
8月5個陣仲同朋友報左名學急救
絲打我我支持勇武但冇勇氣做所以想搵其他方法支持前線
然後見到爆眼絲打我就知道其實咩角色已經唔重要
對唔住我真係好驚好廢
好驚比人拉，唔係驚案底而係驚比人強姦非禮
可能我宜家咁係正中下懷⋯⋯
但.....我唔知可以點

開始有疲態

唔知下一步點行

推推

我諗因為無力感多....
其實民怨都一種爆發來，爆完就會消耗。

同埋近期太撚多fake news同埋未FC或FC唔到的野....呢d又消耗民氣

其中一個就係連登鳩up fake new都成班友討論推post

再加埋黑真係賴野

除非大召集，屯門好難集人

只係分散左時間同地點。所以你覺得少左人

以往主要禮拜六日吹大雞。而家好似晚晚輪住唔同地區有野攪。 正常人都會㨂黎去

推推推

識好多一家大細 69 616有出
而家唔敢帶個細嘅出黎
自己又要留係屋企揍仔
呢到都少左好多個

推推推推

好中point

無力感，反正政府都不聞不問。而且文宣比起八月，少咗好多，加上學生要番學，無閒兼顧，有種疲勞感。

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

集中火力 大家未回氣 又來
十一生日會 大家一起來

929 反共遊行

求下大家要堅持落去

呢個真，一上連登就好多負能量，搞到寧願睇Twitter算
同埋人權法之後就冇咩實際目標咁

bot
fake news

睇到好攰，分唔到真假

有啲人留力10.1 一定要瘋狂宣傳

嘉年華太開心

我都想大遊行

20萬?你黎搞笑?

黨鐵封站都係一個原因

明白手足感覺少咗人好氣餒
但觀察現時情況，比三個月前嚴峻得多
不少前線手足被捕，還要被虐打
機場島有禁制令，違反者popo大條道理拉你
黨鐵封站，仲要幫手運popo，令popo機動力大增
Popo武力大升級，出埋水炮車
黑幫同藍屍大搖大擺搞事，示威者腹背受敵
仲有數之不盡因素

大家要不流血不被捕，難免行動會少咗
畢竟而家你築條人鏈都可能俾腦殘藍絲搞
所以，策略要改變
文宣要繼續，但行動要有效率和質素
貴精不貴多，針對春袋出撃
參與者亦要有保護自己和幫助別人的醒覺
明知921咁樣，唔係仲踢拖兩手fing fing咁出街呀嘛

而家國際戰線開打中，政府應不敢完全不回應
大家可藉此喘息思考一下下一步棋如何下得明智一點

Be smart. Be water.
加油香港人

其實我唔覺少左人好多，只係因為冇不反對啲人唔敢出

上次915有反對通知書都咁多人，如果有不反對+popo唔中途發癲，應該都破百萬

至於平時啲小型活動，唔係住附近真係好難次次參加...之前活動都係集中星期六日，而家連星期一至五都有，再勤力都好難出席哂

覺得香港人已經習慣曬 對警暴白色恐怖已經無感覺

要定期搞大遊行 每次民陣搞大遊行 和理非一呼百應

邊度少人
上次冇不反對廢紙都勁多人出
明明就進步緊 都比你講到就收皮咁
行動post推唔郁要改善就真

因為未有大假放

巴打記唔記得當年日本點失敗

推呢個總結

大家有啲太過依賴人權法同埋啲行動post推唔上去 熱門開始有返膠post同感情post

比較同意呢個
有時真係有幾有幾個活動，啲人就分散
同埋唔知係因為宣傳唔夠定點，
有啲活動變得好倉卒，就唔啱時間去

主要係嚇走左一班和理非

- 無力感太重
- 麻目
- 開學
- 睇唔到贏既可能性

係捉鳩晒呀

因為好多人都懶，等文宣、等日程表、等frd 提、等人約

開學
連登帶唔到風向
拉咗唔少

輸 就係輸一世

好多人係用自己條命 自己既未來前途

去賭依場運動

冇人可以置身事外

同意呢個係主因
D假消息多到覺得自己同藍絲差唔多

我自己係 每個星期六日都預留時間參與活動
但多數係星期五先check帶咩活動同日期時間

其實資訊好多 大家知道有活動後都唔一定會狂推嗰個活動 而去作其他討論
但其實已經take note星期六日會出黎

金魚記憶
家庭(和諧)>抗爭

冇不反對
宣傳力度少，前兩個禮拜d活動少人知
連登9開post引人推推沉活動post

目測會有大量民意撚屌勇武
屌翻你哋先

好多人口講話XXXXXX
但落手做就另一回事
我自己有時都係

另外兩個問題
一開始玩fake news膠化
二班狗而家少做少錯

真係少左咩？

其實好正常
所以啲運動先要更對準政權

我覺得係冇左方向
唔知做咩好

失去目標一票

928
929
101

同意

光復香港！時代革命！

有啲人真係會驚
我本身其實都驚驚地
但都有照出
然後每次出黎都見到唔少人
就唔驚了

鼓勵大家一齊出
人多就唔驚 呢句野係真

開學了

宣傳不足，我阿媽果d老人家唔知有行動。

冇行動post

airdrop越黎越少 9月開學
搵唔到整合行動post

人多就唔驚

岩岩果個星期成個連登都係通靈post 核彈post
入到去原來又係標題黨
P牌又推唔到行動post
但眼見成個連登都fake news
睇到好無力
唔係話721 831 新屋嶺唔重要
光復到香港再報仇都未遲啦
香港人一世都唔會忘記721 831同新屋嶺
只係依加更重要既係點樣打底支共
9.29 global anti chinazi march
10.1 全民黑衫

因為已經撤回

有唔少人參與左校内活動就當參加左
冇不反又熱既weekend活動成本同風險太高就個個都不了

好多人都係想系低成本同風險既前提下去贏呢埸仗 但係e樣野係冇可能

首先你要知人係咪少咗

人係冇少到

唔好作埋啲on9誤導標題

係少咗
我身邊好多人已經開始唔講

認為有幾方面原因
1. 心態上攰
心態上攰係指面對太多事
而呢啲事又黎得好急
今日屌完呢樣，聽日黎第二樣又要屌，後日又多一樣
日日打丁都會攰啦，更何況抗爭，常理
同埋香港人心態鍾意立竿見影，但見冇乜方法繼續推進，即遇見樽頸

2. 經濟原因
我地成日都話攬炒，但有幾多人可以諗都唔諗就做？
因為始終香港未到飯都冇得食既地步

3. 極權、黨鐵、黑社會、恐怖份子、風向狗勾結
呢啲都係阻止和理非聚集
最主要係俾唔到佢地有安心出黎行既措施
似乎佢地連1% risk都唔敢
一日解決唔到心理阻力都難搞
另外69,616,818過百萬遊行人數唔係話人數係假、吹出黎
而係當中好多單純出黎表個態
估計真正會盡力參與大約20萬
查實好多人迷戀緊二百萬呢個數目
潛意識會令你將某一抗爭日同616相比
唔夠人多咁一定會有期望落差

戰略上我地被拖長抗爭，戰術上我地被大量事件overload
港共支共用時間麻醉自耗

當然仲有等美國做野、同埋等緊同支那賀佢老母休整下呢個原因既，唔多講
反而想講下太多人有等被打救既心態
覺得唔太多人突破到、克服到自己
簡單啲講就係打得未夠放
不過心態transition唔係一時三刻可以做到，唔能夠怪佢地

查實又唔係好覺少好多人支持，反而激化左愈多人既情緒，只係呢班新加既多數唔出黎咁解

公海唔係宣傳就陰謀論post
知就知啦，但去到邊都見到，仲要持續左兩個月
日對夜對，真係會有種想遠離下既感覺
講到好似冇人知咁
要改善就要換個方法
e度唔似傳統論壇，網站冇得置頂
換番好似fb,twitter,tg之類
有一個地方列曬行程活動咪得
日日洗板咁我都唔想再睇

之前多人因為係幾個鐘咁行
依家無不反 又4 5點就開始打 有啲遠啲/番工嘅未出到就封哂路先好似小咗人

活動文宣唔夠
太多fake news聚焦唔到

冇不反對通知書、黨鐵封站、進出困難

要策略post

Fake news

十一應該多人出
集中宣傳929同十一

Fake news 係好致命
[size=6]和理非過你知就係理性[/size=6］
我好多朋友見到覺得自己呢便變得好差

活動太多 唔知 同攰
仲有覺得冇用… 無力感

和理非
理性L係好容忍唔到Fake News

文宣少左

聚唔到人

一嚟太多資訊 無論fake news定堅料 真係會資訊疲勞 唔想再接收

二嚟太多小型嘅集會好難叫到人出嚟 例如今晚遮打 同之前嘅中學生集會都明顯少人少宣傳

同埋見到前面有人講過連登啲熱門無晒行動po 我明831同新屋嶺好需要關注但唔使開咁多個相關po 開一個整合po講就得

我參考番最成功果幾次嘅行動，覺得係因為無目標

612:為左阻二讀勇武升級
71:為左入立會宣示還政於民號召抗爭勇武升級
721:為左向中共宣示本土主權及宣讀宣言而奮力對抗警暴
而最多人果幾次遊行都係有人受傷，群眾為左鳴不平而出尼

刻下我地可能需要嘅係有目標嘅行動

中學生返學
班f6要準備dse

t

行動太多 宣傳唔夠加上目標唔清楚令好多人覺得可以抖下 下次先去

宣傳不足

收貨啦，都撤回左條例

今日吹風

開始少人

活動太多太分散
依家每日都幾個地方有活動
遍地開花係好，但個後果就會變成會個活動嘅人手都唔會太多

Push push push

開學我就得番星期六日得閑

係咪等國慶一決高下？

太多戰線無所適從
集中火力推某幾個event (eg 929 anti chinazi march)
同埋請善用不推文回覆，多左好多無聊post
同埋多D IG FB同連儂牆宣傳啦 唔係個個睇連登架 有活動都要俾人知架

可能呢排活動冇太明確焦點
但肯定928同101會多人

太倚賴美國人權法，覺得通過到=贏咗

冇新意 冇動力

民陣遊行比人ban晒

地區遊行去得多 厭左

10.1 集氣
暴風雨前夕

等美國做嘢

太多fake news
唔撚想理

懶就懶啦，禁幾個制做文宣都唔肯，先三個月就無哂火，返屋企玩賓州啦屌哂班友仔老母呀

近期最成功係美領因為係第一次叫美帝幫手嘅遊行

聽日屯門+元朗都唔係第一次

驚真係比黑警輪姦/滅口/屈好多條罪

攰
休息陣再出戰

我係千幾個被捕者之一
感覺到係黑警重點跟進的對象 有跟蹤嘅情況出現
已經有兩單案件係身 但未正式落案控告
我認識既幾位前線朋友都被捕了 我地呢班人已經黃左 唔可以再上前線 勇武需要新血
愈多人勇武場運動先可以繼續
記得發夢完之後要清理屋企 班狗防不勝防就搜你屋
千萬唔好用百達通 被抄左牌既朋友行事要更加小心

Agree 大家已經認清係長久戰
下次大野應該係10.1慶祝生日

十點鳩叫都靜晒

攰

1）開咗學
2）大人都覺得攰
3）個個等過人權法 覺得等美國出手就ok

1. 麻木咗
2. 冇不反對通知書就唔敢出，好多和理非係好守法架
3. 活動太多，難集中動員
解決方法︰
和理非繼續唱願榮光歸香港？無可否認首歌係好凝聚到人心。
每個週末重點一個活動，方便集中人數？

推啊 920屯門 921 和你塞

淺黃同D人開始懶、同不反對通知書唔批

開左學好多人都好忙

4）太多fake news陰謀論district咗

覺得最近幾個遊行好似無咩好強既主題
(最近最強係美領嗰次)
身邊無咩朋友keep住有出
同埋加上無反對通知書佢地都淆淆底

正確係疲勞加消息混亂，陰謀論四散
要有長期戰鬥既準備係要平衡生活同抗爭
同是吾好再用內容農場式既標題，平實小小直接講點做點分工
加強生活抗爭自組經濟圈，要大家方便分到衣食住行要去邊
仲有吾好再屌人，只要吾係敵人，理人地原因係咩，心態係咩，左吾左都好，可以宣導但吾好分化，無直接出黎支持支共港共既就吾好迫到變敵對
行動主要為增加政府管治成本同引爆銀行系統引發支爆，集中目標，要清算贏左先未遲

有機會係之前去得太盡， 日日去，無氣了， 依家又係返學的日子， 之前同父母炒大獲/ 辭職出去的都已經山窮水盡，仲有好多人被捉左同打死左

真心都覺得文宣係少咗好多

開左學
同埋無力感

因為少左人 所以士氣低下

我預計係等10月1

覺得最近幾個遊行好似無咩好強既主題
(最近最強係美領嗰次)
身邊無咩朋友keep住有出
同埋加上無反對通知書佢地都淆淆地

Take care

林奠最想知！

個個都話等十月一，屌

太多人鏈唱國歌活動
文宣唔夠集中
無明確目標去進行活動

人身安全問題

因為一出就會有機會拉入新屋嶺，我係政府都唔會查新屋嶺，係真係假都好，起碼嚇到一大班人唔敢出嚟，尤其係佔大多數既和理非。

開左學 會揀活動岀
有朋友唔知有咩活動 有時前幾日先知活動但已經俾左更返工
而且做文宣危險左 少左人派傳單
連儂牆痴完好快俾人撕同次次見都係得中年/銀髮族睇

因為太著重警暴 第一個問題係人會對警暴習以為常 好可惜但係事實 第二 針對警暴唔能夠防止下次再出現政府嚴重漠視民意嘅情況 文宣忽略真普選呢個解治根源嘅訴求 令民眾覺得運動無方向 純粹變為向警方洩憤、報復 對國際而言 警暴唔夠話題性 因為外國警暴可能更嚴重（我唔係話香港問題唔嚴重 只係客觀講外國觀感）反而民主自由更有號召力 亦係西方一直同中國角力嘅其中一點

可參考：

【好文分享】避免運動步入死寂

929

要留係屋企上連登做偵探同通靈王

玩下fake news

唔得閒做文宣推行動post

求下大家
鳩叫又好
唱歌又好
遊行又好
一定要堅持落去

黑警已經破壞法治至此
攞正牌打爆每一個平民同學生個頭
白色恐佈已經如此明目張膽
係 Facebook 講下感受要驚俾人炒魷魚
香港人已經退無死所

唔可以接受咁荒謬嘅事情係香港發生
一定要堅持到底

1. 惰性
2. 習慣
3. 無力感

唔係睇少香港慣性，tg 食到免疫，反送中一樣

失去目標 變相好難決定幾時衝幾時退

唔使咩原因。
以香港人不問世事，各家自掃門前雪既個性，頂到咁耐其實已經超額完成。奈何放係面前既事實，係香港走唔出中共既五指山，佢郁一下手指尾，香港就可以收皮。
唔好以為國際社會好重視你地，香港只係美國為首既西方集團，用以制衡中共既其中一粒棋而已。

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

當去到玩唱歌，人鏈，鳩叫呢啲嘉年華式既活動，就表示呢場政治運動已告尾聲

身邊確有一d和理非，若有可能違法，例如沒有「不反對通知書」的遊行真係吾敢出。呢2次同我一起出黎的朋友確係少咗。

加上有d前線係態度上及武力上係有d吾同咗，例如會鬧記者、會係行行吓途中有升級行動（雖然我亦吾知呢d係手足定喬裝），但確令一些比較怕事的和理非驚咗。

所以是否會減少d遍地開花式，集中火力谷大型d行動，越多人大家就越安全，從而哠照到更多心大心細的人出來。

至於武力升級，我真的沒有資格去俾意見，因為在前線使用武力的手足，可能是迫不得以，亦可能有其他原因，但已𠄘受著很大風險，真的好無奈。

我只是想講吓我睇到的狀況，等大家可以一起硏究吓點可以令件事好。而我會堅持不割蓆，做到的都繼續做！大家保重，等住係煲底感謝大家。

目標唔清楚

好多人轉睇tg

Push
@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

民陣10月1有無攪，耐無運動肥左

唔知仲可以做咩

開始少咗宣傳,日日都係講自殺嗰啲

希望各位可以點醒我
我覺得真係冇乜人推行動post同埋討論黎緊既活動
明明距離十月一只係得番一個星期, 但連登暫時都唔見d人去討論當日點搞. 其實係唔係最後又係就咁行街街, 行完就散水?
而且今次唔係全球性架咩? 我相信行動同佈署都要好多野傾, 仲未計係要時間偽其他地方做宣傳/呼籲當地人權組織出席. 我好擔心呀

儲力量十月一見

俾人拉曬

好多gp都開始自己內部傾，連gp裡面都無宣傳自己區啲活動

文宣好唔夠，啲文宣post都上唔到熱門

應該儲力集中谷十一

你點出三毛有新招了

我覺得可以星期六日keep 住商場唱國歌，
每區一萬幾千人就可以收個商場檔。
如果成功，可以係一個新嘅活動方向，
一來唱歌夠和理非、又有冷氣、又唔怕畀狗拉。
又可以阻住商場做生意，佢又冇得申請禁制令。
來緊星期日沙田新城市有唱歌活動，如果成功可以keep
住搞落去。

唔好再搞機場，因為好多人唔敢再去。
一萬幾千人去等於冇用加送頭。

日日fake news 洗版
Fc唔到又做唔到咩

太頻密

因為冇不反對通知書

班🐶不反對通知書，和理非自然會免疫。

我諗係佢地着注活動，例如上街，本身既背景同論述。例如728元朗，冇不反對通知書又如何？照出

民氣係消耗品黎
一炮過用好過慢慢消耗

白色恐佈

都係每星期起碼留個星期日出黎

悶了

929 全球反共 同 101 慶生搞撚大佢

個個掛住睇d fact check 唔到,但又重覆洗版既資訊,梗係唔知有活動

我覺得係少左活動 同活動地區唔全面
今日荃灣，咁可能有人會覺得太遠就唔去
應該一個星期 有齊港島 九龍 新界咁

呢三個月都係做CD-ROM ，
手足有勇有謀有行動，
今晚睇連登陸沉真係頂唔順，
開左個AC 不吐不快！屌

因為依家d popo愈來愈早出黎拉人，黨鐵一到星期六日隨時話封站，遊行地點同居住點有距離嘅人真係會驚走唔到。 搞番多d本區運動，有起事上黎都可以極速快閃。 和理非人比勇武多，加上popo 次次都反對遊行，身為和理非係真心怕。如果係居住區發起活動，如塞商場。 近d 有動力，環境熟d，都可以試吓。大有大做，細有細做。

實有人會插和理非好撚無用，sor9ly... 我認ga. 唔理勇武定和理非，都照講吓，出到力嘅盡做，諗多d唔同方法，轉化吓個運動，對成件事希望有幫助。

不分化，不篤灰，核爆都不割蓆！

耐左
都撒左啦其實

活動文宣唔夠/太遲文宣
多左和理非活動 令運動膠化左
btw留力10.1玩獲大

文宣少左好多 以前有舖天蓋地文宣 而家真係見唔到

建議煲大10.1

同埋請減少陰謀論 + fake news

警黑恐怖> 少左人出> 愈少人愈危險> 更少人出> loop

訊息混亂，我最近都跟唔貼有乜活動

其實唔關事
依家拉鋸中梗係啦

冇鐵搭係主因

D 人鍾意玩大野

小型活動日日搞實少人

不如開始全力集中煲大10月1

太多因為仇恨而開，為吸晴無FC / 吹大咗嘅post上熱門

個撚個都核彈

而且長期係咁

d tg group都係咁

太多一睇就知垃圾級嘅資訊

太密，星期一至五比盡一單for記念日/突發

遍地開花遍到痴咗線

本身為集氣保持士氣，但做得多就變咗懷憂喪志，重重複複=悶

唔好為做而做，凝聚社區係好事，不過要夠疊馬啊！

今日天水圍，得肥媽死黑警啲人先有心機

呢個係。去中心化左，好多小組做野其他人唔知

某程度上都係
而且有啲集會比較突然 未夠多人知

主因 開咗學

利申 反對影響學業

好悶啊

話文宣係連登唔夠真係笑話，日日都起碼4，5個行動post ，但永遠推上熱門既就係fake news，tvb 垃圾節目，唔好送頭post 等等，根本就唔想贏。
係到坐等美國佬打救

我都係⋯⋯

太多支線
導致人手唔集中
失去咗原本一星期一戰既節奏同氣勢

另外缺少咗戰略上既創新
無論係政總支聯辦機場都搞過好多次
冇咗視覺上既衝擊同心理上既突破
再而衰 三而竭
每星期重複既抗爭好似變成例行公事
需要諗下仲有咩新既目標可以去搞
而唔係一味話嗰到係春袋就去搞
要諗下點實質推行到
就算係春袋 對方帶咗護陰 你搞黎都冇用

另外係連登洗板式既文宣難免令人厭惡
上得連登既都一定係黃絲
有返咁上下既批判能力
用洗板式既文宣只會令人反感
好容易一見到就會飛
冇認真去睇
我覺得連登既文宣應該改為建立一個專為文宣而設既post 並且長期置頂
如果一個人係關心有咩行動既
佢自然會㩒入去睇
佢係港豬既
你就算洗板佢都唔會去睇

另外文宣要精而簡
要以質取勝 而唔係量
你做文宣 就係希望睇既人會記得
你整10張文宣岀黎
睇既人無可能會記得10張既內容
相反你只整1,2張
睇既人就會更加易記起
各大文宣組都可以試下統一彼此既文宣
集中火力去推最震撼最好睇個1,2張文宣
務求令人印象深刻

另一個更重要原因

有港美勢力認為無必要攬炒

所以籲論機器逐漸熄機

資訊混亂

其實最主要都係開學 同埋近期真係有啲文宣唔夠

要上熱門既上唔到

垃圾post多人笑多人講

補充（1）：其實勇武論述可以講成護花使者。既開路俾和理非遊行，又堵路以爭取時間俾大隊 撤退。

講得好

fake news 撚多到
叫佢地唔好post仲要比人話普通人點會咁都分唔到

太少行動po上到熱門

因為開始唔知繼續出黎可以有咩效果
然後就會覺得多我一個唔多少我一個都唔少既心理

無限次遊行-＞叫口號-＞食彈-＞走佬-＞比人拉
令人覺得無力
真係要開始諗下新既行動

另外 覺得網上宣傳都開始不足

利申 6月到而嘉大部分都有有
近排真係開始有幾個冇去到 都有少少攰左

認真

一、唔好睇少香港人嘅慣性
二、發夢太密
三、因為發夢太密出現資訊泛濫，自己會啪著咗休眠mode
四、唔好睇少香港人有幾愛返工

想知大學生去曬邊 除左暴大

正解，民意冇变。

行動文宣少了，剩低啲黑警料係唔夠嘅。

黎緊咪有 928 929 101唔清楚有冇申請 但呢幾個日子算比較重要 有冇反對都可以去行

可能係暴風雨前夕

成日屌人和理非，梗係愈嚟愈少人啦

咁撚多活動
比人個感覺係今日唔出都可以聽日出

仲有，古語有云：一鼓作氣，再而衰，三而竭
太頻密咁出，令到大家每場準備都差，氣勢都差，連累整個運動氣勢都差

我都講少左，但會照出
講少左係因為有時太沉重
平日如果再成日提或者太記住
會好難捱

其實好正常
好似閪咁屌都多都無咁好熱情去屌咁樣
唔好忘記每次攪完成有人比人拉到
另外成個香港已經攪撚到半殘廢.
加上要做既野其實都做撚齊哂咁濟
仲有咩可以做?
垃圾會又攪過
機場春袋又攪過
仲有咩可以攪
軍營又唔撚夠彊衝
慢慢慢咪愈黎愈少人,
其實好正常

第四點,全港罷工,好撚過你地班連登仔拆幾百次垃圾會

其實幾時開始日日有
SSP嗰時已經有人提出一星期兩日太密
點解而家反而日日有

因為狗隻狂拉人，而狗鐵全力配合，令到行動成本高，再加上8月遊行太密，已經行哂大部分地區。時間耐咗亦都開始攰。另外大家唔夠恆心，忽略咗文宣十點鳩叫呢D需要持之以恆嘅嘢。最重要嘅係，大家唔知下一步可以做乜，我諗大部分人未放棄，只係未知可以做乜

因為勇武覺得和理非係左膠
左膠都要打
但其實大部份都係和理非
會令人淺黃變中立
不過呢d唔係同溫層既分析
好快會比人話係鬼
攪到我都好灰心

岩岩request左假 10月1

大家只係想做一d big voice既event
下星期既928 929 101咁

等929 & 1001

拉唔拉都係冇人，好多係日日post個正苦有幾仆街，叫佢一齊發夢就唔得，去玩就有錢出錢有力出力

民意無逆轉過
主要係唔知做乜好？

成件事好似僵化咗咁

啲人開始出到習慣晒
覺得夠 做返吃喝玩樂撚
我想講我都好撚想去飲酒呀
未撚光復點會有心情
望撚到啲新聞咁樣點會過意得去
係咪我俾自己太大壓力

太多焦點，變成失焦，
新屋領，太子打死人等等其實都係同一樣野，傳言，但係連登仔偏偏著墨最多係呢到，點解？傳黎傳去都係朋友消息，咁可以點幫到件事？
呢排d假新聞又多到我唔想上連登，去機場又高成本低效益，所以都係等民陣

而家社區化左，抗爭去左社區同學校度
變相打散左好多行動唔集中
其實唔係少人
只不過係人地個團體做緊野你唔知啫

因為一個二個都係冇膽鬼

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

文宣唔夠。

每個禮拜五byebuy日，每個月㩒美金，呼籲搭小啲黨鐵。。。呢啲post好似已經消失咗0咁，而每個禮拜六、日嘅活動我都係要自己特登搵先揾到。

唔系下下人多但送頭畀差佬先叫運動成功既

大家可唔可以一齊貼文宣
唔好等其他人做

我保釋緊都照出啊吹咩

咁文宣叫主線定行動？

已經盡量貼多啲活動吹雞文宣。

有無追post？
唔好bot文宣

人權法無咁快奏效架，依家仲要靠自己

唔太聚焦 好散亂

文宣不足

太多活動，冇左focus，同埋政府禁遊行，5，6，日一定要有focus
呢個是各有各做的結果

有無追post？
唔好bot文宣仲要成支刷屏金剛棒咁長

巴打小心啲，一還押連文宣都做唔到。

肯定會過因為美國內部依家鷹派對華強硬派聲音好強，但我地都要做嘢

P牌睇法
1/ 調節期，人無可能開行Turbo無間斷

2/ 港共打壓無底限，有顧累唔能夠承受風險嘅唔敢出，呢個問題係難拆嘅

3/ 潛而默化，有部份好（不分勇和）由初期15/16問長問短變成見到就做自動波唔晒口水，令都好似noise細左。但睇返行動，好似女仔比藍痴漢非禮，連街坊都行動迅速可以反映到

4/ 無可否認部份想等過左人權法再決定行動方向，即跟 pt1類同。同時大家承認與否都好，受得人恩惠唔能夠無視對方意見，呢個世界無free lunch，所以人家一句和平自然無可避免有手足過份解讀。但呢樣無得怪責，誰都不是誰肚中的蟲，無可能100%正確解讀。而人家也未必100%出自站在大家利益作論述，利益世界就是如此，政治就是如此

最後，手足明天爬山請做足準備，我自己睇法比你上訴得直出黎遊行集會肯定局，但我唔會比意見出去定訓覺，因為我呢D廢老諗野可能已經過時，所以謹供記者消息以作參考

咁多人爬山就咁多人齊齊整整返黎

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
願福祉予同行

嘉年華會開始了

好似無咩大型活動 主要地區活動 我覺得人係有嘅 一吹大雞會出

其實下次再做大型集會/遊行嘅文宣前，可以試吓提吓啲驚咗唔再敢出嚟嘅市民，勇武真係會保護到佢哋,只要早啲到 早啲走係唔會有問題。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成本高左

政府面皮厚過葉劉層粉
做咗3個月，郁都唔郁
係人都灰

同時上前線風險有2大恐懼
1係警暴2係新屋嶺

再同時有商場歡樂抗爭呢個alternative
大家都想青春零創傷

但係冇人放棄
講晒岀來係為咗討論
並唔係提供藉口圍爐取暖
上千個手足被捕，押上前途
香港好靚，呢個屋企我有份
次次聽到嘅前輩講呢十幾廿年
香港漸漸落後，俾其他東南亞國家爬頭
我就慶過火屎屌佢老母
我冇罪㗎，點解中共要搞香港呢
壓住香港廿幾年
上一輩打翻來嘅江山
慢慢消逝
仲要洗埋上一輩腦我屌

咩都唔做更加做唔到添，我出得黎遇咗呢一日

活動太頻密，同埋部份宣傳唔夠

無少人到既又 今日去唔到咪第二日去囉 多活動分散左d 人姐

太多其他post洗走行動po

邊度顯示少人？

冇諗唔係分
係香港人真係開始驚同攰
加埋有一大班真係勇武既可能真係比佢拉左

依家只好盡力既為
同埋睇下美國點啦

大家唔好放棄呀
今次唔得 香港就真係反唔到身

等法案通過。

冇目標。之前有立法會，中聯辦，警總，光復元朗（7.21）、屯門（公園）、觀塘（燈柱），民陣遊行（人數），機場，美國領事館。有目標會多D人。

保持憤怒之餘亦要冷靜

日日都剩係傾831有冇死人 根本就淡化左本身警犬衝入站打人既畫面
因為大量謠言fake news沖淡佢
你睇721到依家仲好震撼 但831就變曬神探靈異post
有份推個D仆街真係千古罪人

呢個真
我搵咗幾分鐘先見到個日程表

暫時未見好大既嘉年
但係都要小心
因為已經有人開始唱今天我⋯
同無盡

We have to rely on ourselves

我會咁諗：「光復香港時代革命」入咗血

的確文宣少咗行動post少咗

支線太多，主線變得乏力
人會攰，身體上定資訊泛濫上都好攰

樓上冇講錯，日日屌閪都會悶
同樣道理，日日發夢都會攰

但反而打主線愈戰愈勇：
開路->推雜物->起路障->推鐵欄
見tg走->食tg->滅煙工作->掟返轉頭
只有口罩->頭盔豬咀->full gear->火魔法

嗰種入咗血係鬼唔知阿媽係女人一樣
你一句「光復香港」，人地唔回你都心裡面回你一句「時代革命」

但淨返嘅，亦都好老老柒柒嘅
贏又好輸又好，個個都係等收割

讓子彈飛入面「槍在手跟我走」嗰幕冇講錯

個個有槍都出哂嚟，但真係到發哥大宅得返啲鵝
姜文射哂啲子彈喺鐵門，都仲有人食花生
到殺咗個假扮發哥，個個先衝入去大宅

又有幾多個好似姜文走到最前，走到最後呢
都幾悲哀

屌出唔到黎呀黨鐵封站
今次屯門會準時次次閘9住

上次火燒中環站個日,係九龍搭uber過海,
去到已經退到灣仔
要行兩個站

最尾屙個屎就返屋企
比左200蚊屙屎我屌

比不反對你就係因為傳左一星期fake news嚇到你地唔敢出
之後大條道理話那有不反對都咁少人出 即係冇人支持啦
個局就係剩個假局出黎比D中計黨理由唔好出

多活動唔係壞事，
有人鐘意係商場唱歌，
有人鐘意街頭撚狗，
令到正苦難防同不能集中對付。

民氣唔夠

仲有依個鬼佬唔係正式記者 佢只係一個支持依場運動既外國人
成日都係現場 我問過其他真記者

一開始每次出來都會有一個目標，(200萬，衝立法會等)
依家好似為出已出，出完叫下口號，黑警越來越過份，要靠勇武保護先走到。
到最後已經無咗早期嘅熱血，所有嘢都慣咗，無力感大咗，好攰
五大訴求 決一不可
屌那媽 頂硬上

7成都係學生 開左學係難少少個個星期去
需要18-60歲手足啊

留力929 101

次次完左就多區圍捕，風險高左，帶裝喺身就拉得

唔好賴文宣做得唔夠
真係有心既人會主動去睇黎緊有咩活動
而唔係踢一踢郁一郁
更加唔好講文宣一直係到洗版 點會唔知有咩活動

同埋開始失焦，次次出嚟一時就打狗，一時就反黑，反而少左對政權具針對性嘅行動

塞機場係佢上次放水炸.....一停鐵停巴士又係走唔到...

因為大家懶左

文宣少左好多是真的

如果封埋橋，真係游水走先掂

幾時一次性嘅遊行就當左參與者係主力？

勇武心淡

一個星期太多細活動分散曬人數
一般人一個星期只喺參加當中一至兩個細當做咗任務
星期六日大型活動風險高唔去
建議減少細活動全力谷六日大型活動
Make 嘅 noise 會大D
同埋嗰運動新鮮度減少咗好少，必須不斷有創新嘅抗爭手法同突破瓶頸先keep到
最好每次示威都有個細目標，當大家做到嗰目標睇到希望先keep住有動力，好過之前咁漫無目的出去行咗一圈唔知做咗咩

開左學之後
10點鳩叫係少左好多
大家都早瞓左

大部分人淨係出去唱歌就當自己付出左好多

一日幾個活動地方點搞 之前一個地方咪多人參加囉 而家日日有活動又唱歌又人鏈 攰死

儲力十一

你邊到見到少左人

其實個個星期出真係攰

想有番生活

想同朋友玩

想係屋企hea

你話而家打緊仗唔應該玩

我都認同

但人付出左咁多力持續幾個月

壓力已經好大...

太多假消息洗版

覺得可能大家需要一段時間休息 因為運動已經過左一段時間(唔代表停 加上少左文宣時間表 少人知道有咩活動

文宣組好努力呀 不過一人之力有限

不嬲要人多先推到上熱門
事實證明大部分人力投放喺啲未fact check嘅post到

但佢哋嘅心態唔係一直幫手搵真相喎 只係推到有真相
咁同坐等救世主打救又有咩分別

宣傳不嬲都係情願做多好過做少
冇主見嘅人就係踢一踢先郁一郁
個個都似樓主你咁好咩

你講嘅洗板只限於連登
對外文宣不足 係因為人力唔夠

再者戰略post呢？
哩啲唔係靠洗板 seek attention就夠
需要一兩個熱門post講哩啲 集合大家嘅意見

因為無不反對通知書

懶，未殺到埋身，嬲完

D人出緊黎既時候，有人放火，警察清場。
明明出緊黎都走啦!!!!
認真唔該勇武檢討下啦，明明多人黎都要嚇到D人唔敢出黎。
做乜都要講策略架，唔係靠大膽就得架。

辛苦了
休息期間 咩新聞都唔好睇 比自己安靜吓
唔好唔上唔落咁搞到自己好似失眠咁 最終休息都休唔到
重要到仆街嘅 自然會有朋友提你
啲人話休息到29號 1號 先一次過爆出嚟
我覺得OK㗎

我會咁諗：「光復香港時代革命」入咗血

支線太多，主線變得乏力
人會攰，身體上定資訊泛濫上都好攰

樓上冇講錯，日日屌閪都會悶
同樣道理，日日發夢都會攰

的確文宣少咗行動post少咗，但認真，少咗反而好，大概而家嘅個資訊量剛剛好

集中火力主線文宣，日任鳩叫人鏈當集氣
但一定要講明，日日支線完任，都不及星期六日主線重要
支線有助集氣，但推動劇情都係要靠主線

但反而打主線愈戰愈勇：
開路->推雜物->起路障->推鐵欄
見tg走->食tg->滅煙工作->掟返轉頭
只有口罩->頭盔豬咀->full gear->火魔法

嗰種入咗血係鬼唔知阿媽係女人一樣
你一句「光復香港」，人地唔回你都心裡面回你一句「時代革命」

但淨返嘅，亦都好老老柒柒嘅
贏又好輸又好，個個都係等收割

讓子彈飛入面「槍在手跟我走」嗰幕冇講錯

個個有槍都出哂嚟，但真係到發哥大宅得返啲鵝
姜文射哂啲子彈喺鐵門，都仲有人食花生
到殺咗個假扮發哥，個個先衝入去大宅

又有幾多個好似姜文走到最前，走到最後呢
都幾悲哀

連儂牆少左人宣傳、派傳單。
唔好以為全香港人都覺醒，唔好以為人人都自動上fb留意有咩活動。
仲有好多巿民係要靠傳單先知有咩活動架!
話時話，連儂牆係需要整理，除舊迎新，太多以前既野，D新野就唔起眼。

狗嚇親老弱婦孺 唔敢出黎
親身係醫院聽到一家大細係度討論仲去唔去遊行

因為搵到荀工
做神探

星期六 日 照出
無問題呀～

咁正常retweet , fb 比like十仲要做嘅...
呢輪好少少，之前個個周末周日見到班兄弟比黑警持打，真係訓都訓唔到...

無左主線任務 淨翻支線任務
或者係所有主線任務個感覺都非常之支線feel

事實係少咗好多和理非
一來係風險大咗好多
二來係唔太接受武力程度越嚟越高
三來係覺得無奈無力，每一次遊行完都係開拖然後和理非遊行無人理

我係和理非
我唔會理佢反唔反對通知書都照出

我覺得好似係少咗人上連登

大家攰
1/10集氣
攰係正常

一鼓作氣 然後衰

活動唔夠新，搵marketing 幫下手

我都照出
但有d人份工比較高風險
（政府部門/中資機構/驚比人篤灰）
就可能唔出
黑警無差差別咁查其實係有一定阻嚇力

開學要做功課溫書

921 光復屯門 元朗靜坐

929 同 10. 1要送大禮比支那

因為fake news真係有效

唔關事
第一 前幾日連登一入黎你發現全部被自殺強姦831 po 我見到我都唔想入黎啦 一個po可以loop10幾20次 見到就煩
第二 反對通知書令動員數降低左 逼切要搞翻場類似818咁完全和理非遊行出黎先
第三 連登和理非派前排比人屌得幾勁又唔係見唔到
加埋成班瘋狂連登到推po airdrop同連儂牆少少update都無
我個fd個區仲停留8月文宣

射精都要回一回氣啦

和你砌點睇

比人截交通, 唔易入,唔易走呀

累，方向唔明確，個個係到等美國人權法，
個個討論假新聞，討論831，文宣少左好多。

上親黎打開任何野
都係見到借位多過討論....

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

你同我一定係光環撚散水撚留力撚
已經唔可能再有全和理非遊行
一係講各有各做然後開拖，或者狗搞事然後開拖
然後全部人又走難咁

冇宣傳得咁勁
同有反對通知書，團體就冇公佈人數
之前915都冇公佈人數?
儲火等10.1一次過煲大佢啦

應該係攰同迷惘
同埋日日睇到咁唔開心嘅新聞會搞到情緒唔好
不過相信只係過渡期
每次建制派出嚟助一助攻，又會多番人

無力感
利伸 我

佢地唔係唔憤怒，但有老婆仔女真係危險d,冇不反對通知書代表班狗想幾時清場就幾時清場，唔顧自己都要顧老婆仔女

岩阿，仲要免費個隻

我都覺，同埋 chur 得太勁 d 人開始攰，可能要抖一抖，take 個 break 再爆過

好多人習慣咗

被黑警上門殺緊 只會越來越少人

咁講啦
有部份人玩左2年 諗住今年爆seed溫書
而佢哋完全冇諗過會有社運發生
呢一部份入面 亦有人係讀書唔勁 真係要靠日日操
你話就算星期六日抽一日出黎
一日時間都已經可以溫到好多野

利申 我

被人拉哂

我地就輸.............
因為民氣唔夠...

成日跌1X-2X%, 點搞都死

點解你會覺得少人？
個個星期都多人，只係無好似暑假日日都有行動姐
同埋平日比手足休息下啦，以家星期六、日都有行動，仲有十一同929呢....
抖足精神，送份大禮比老母

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

唔啱聽嘅說話想唔想聽？
事實係好多和理非係有不滿
已經厭倦每次完場一定係開拖留守圍狗屋爆站
遊行無晒人理，實際上就好似幫勇武抬轎聚人被騎劫咁

攰到病左

一早我就屌啦
咪po都洗
同一段金鋼棒睇10鳩幾萬次
一啲都唔比人休息下
同個啲濕鳩google廣告有咩分別

開始麻木

有咩吾識出聲

理科嘅話

啱 d 活動配合唔到

當休息一兩，國慶前夕爆發
我身邊朋友都靜咗少少，沒辦法，血肉之軀

放負 沉

集中推929 101 好d

唔知有咩活動掛 大家一齊落力啲推post

輸你老母

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

😡

我覺得活動太密, 太即興, 無focus, 想參與者行動者好易迷失...

可以有閒日活動, 不過小型啲, 集中星期六日活動會無咁lost focus.
同埋去到呢個階段個運動係有啲變化, 尤其國際介入左, 但明顯大家仲未商討到之後既行動戰略同對策..

勇武俾人拉同逃亡得七七八八算唔算

食飯要錢,生活要錢,

就無力感以為救唔番
每日都有屍體發現案
班狗就係咁攞OT錢
一隻狗都無死到，完全無成功感
每日如是就愈嚟愈麻木

利申：自己意見同感受屌細力啲

係抗爭開始轉型

《願榮光》正將反送中演變為一場獨立自治運動
唱歌，唔好睇少呢樣嘢，可以凝聚人心，係將革命思想打入香港人潛意識嘅最佳方法，唔好成日以為雨傘革命失敗，所以雨傘革命期間做啲所有嘢都係推向失敗，膠化場運動。呢啲係on9嘅結果論。2014失敗真正原因係大家仲未有革命攬炒嘅覺悟。2019年嘅今日已經同14係完全兩回事。

開始打經濟戰，比勇武抗爭，陣地戰更加有效嘅攻勢
目標慢慢轉移至親共商家，黨鐵，新鴻基，藍絲餐廳
出到糧嘅香港人逐步將啲錢滙去離岸戶口，金管局連香港淨流失嘅外匯金額都唔夠膽公佈
星期六日就去商場示威遊行，你睇下德福，百幾二百人係度唱歌叫口號，已經搞到成個場落晒閘。呢個impact係二百萬人上街遊行都達唔到嘅

由普通遊行示威，集會，進化成為一股真正達到經濟制裁嘅力量
因為進化速度快過AI嘅香港人已經發掘到一種適合持久戰嘅作戰模式。

係咪要日日有人被捕先叫多人
上星期日多人你唔提

認真答你:唔敢做勇武 出黎除左打下氣 好似冇咩做到咁
同埋好無力 叫清算警犬濫權
但3個月黎每次都係loop緊 義士比人捉，用口屌7警犬濫權亂捉人施暴，叫佢地收隊返屋企，下次再捉過
每次比人亂捉冇人夠膽救人(雖然我都冇資格講，我係垃圾啦啦隊黎)

因為國際戰線開始睇好，現階段可以減少成本專做鍵盤戰士
當然間唔中集氣要吹大雞，929101要賀佢老母

我希望可以嚟多次大遊行凝聚返啲人
不過死黑警實反對

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

十月一必定好多人。

文宣加有啲去到樽頸位 再加上好多人都依賴緊美國

對唔住懶左....真係好攰成日都mental breakdown
振作一下會歸隊

推！

雖然好on9不過對好多盲守惡法港豬嚟講，呢個真係一個原因

我覺得係大家開始攰
又開始習慣
我哋真係要再諗一啲創新嘅行動吸引返人先得

我自己係因為好淆底
諗番6月果兩次100萬200萬人出嚟和平好多。
6月12都有出，有食催淚彈，但果時黑警濫捕濫暴冇依加咁嚴重，又未有白衣人為所欲為
仲未跳出自己嘅心理關口...

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

散水有危險，唔帶得老少

最主要因為封黨鐵
你見69 616 818都係一車車人係黨鐵站湧出嚟
915係封黨鐵之後第一次大吹雞
而且當日巴士都好早調頭
邊似前三日由下午到夜晚都有人出嚟？
（當然我個人覺得915算多人㗎啦）

而其他地區性遊行集會
現實係吊頸都要透下氣/有嘢做
929 101可以觀望下就真嘅

當然，另一方面文宣真係要再肉緊翻啲
同埋吹雞個陣最好18區自組派傳單/舉牌
面對面接觸比起貼牆/post social media更有影響力

好簡單
效益主義又莆頭

咩斷送將來,咩努力D搞到食然後走佬,咩送頭冇用
唔出咪冇事LO
依家所謂"中產"既名人都係咁唸

少人係灰機,等人打救同唔想同中國割
好簡單,因為冇希望所以冇人出
又冇明確目標

其實而家大家都有個想法
而家養精蓄銳緊
等十月一先同佢開波
個人有呢個諗法
亦十分贊同而家應該放鬆下

放心
義士絕對是condom
十月一日就見真章
十月一日就係約定之日
我地金鐘見

不是condom

成本高咗 麻木咗
口講關心 心歸日常

D 人經常都唔記得

早期最多人嗰幾次都係吹好多日雞先做到

69 直情係吹左兩星期

而家變晒左快餐

堅持到10月1，會有轉折點。
五大訴求，缺一不可

無力感，攰，驚我好撚老實

日日畀失敗主義標題同埋標題黨撚狗咁撚，唔想同哩種人一齊爭取任何嘢

無少過

等十一

個個都話等十月一
但十月一有咩活動都未有文宣出
傳單/airdrop而家都冇哂
要煲到百萬人計嘅活動至小要一星期文宣啦

文宣少
同埋開學

日日研究死人，非禮，強姦，靈體，棄屍呢d假新聞，做晒大偵探

老實講，有時平日夜集會真係睇唔到，平日返工又冇乜睇連登，啲野又成日突發，所以都難啲聚到人

我反而唔覺得係善忘
只不過係大部分學生又要開始chur
你地都知香港讀書幾撚辛苦架啦

連登啲熱門post咁濕9
之後少睇
少參與
團火熄。
9月 大家開學
冇時間
一星期一次。
開始淡

據我所知有一咋和理非係攰
然後身邊有好多朋友八月之後weekend冇再出係用開學忙嚟做籍口
最後一個原因我會話...好多人唔夠堅毅同恆心

抖唔係問題，我只係希望佢哋抖完可以一齊繼續打落去

開sem又忙
我自己都窮到頂唔順要返返part time
由6月就冇再返工
算係叫回歸現實？
但唔係接受現實。

對啲事麻木曬
覺得無咩咁大件事

利申：有出

因為連登被入侵d人唔知有咩活動囉
成日推埋曬d膠po感情po
係咪仲未識用不推文回覆啊

9.8 (3hr 25萬人) 9.15等 人也不太少
人不一定要破百萬，但要持續及多變，亦一定要化整為零，神秘難測，有志做大事者已棄連登

如果真係咁諗就好

我真係好想知，係連登仔唔夠韌力，定係網軍刷流量

明明我身邊好連登仔都未放棄，仲好堅持

d 人揀野去
地區遊行/不合作運動/搞機場d人唔想去
驚有衝突，或者俾人捉，驚黑社會
但係民陣吹雞，真係好多人去。
就算無不反對都去。

惰性
成日覺得好攰

因為開左學真係會少左班學生哥

缺少咗一個好大嘅topic去凝聚

即係一開始嘅反送中
到中段嘅光復行動

最近幾次出嚟 都係嗌個啲
冇乜明顯進展
因為對手用緊拖字訣
令我地士氣低咗

會唔會太多本身都係騎牆派 唔係真支持

想問下十月一會有咩玩,我已經買晒gear諗住同班仆街玩成日

等人權法，減少犧牲
而且拉左1群手足，行動策劃比以往深思熟慮

9up

其實過左實質上未必有即時效果 ,所以都要靠自己

太多新事件令人失焦
831 新屋領 已經令好多人用好多心力時間去查
而家連政府推新嘅對話平台都冇大活動去反

攰囉，自己圍內已經係咁，個個星期出去真係會人都癲，個個好似等緊10.1 end game

支力？對。大部分人都有點攰，只係見辛苦咗三四個月，想搵翻自己生活，應該係想搵翻工作、抗爭、生活既平衡。為長久抗戰做好準備。這時候係短期抗爭轉換為長期抗爭既轉捩點。如果不找到此平衡，只會有更多手足自毀/無力放棄。

民怨已爆發完畢？當然未！大撚把！宜家係轉型了，將抗爭與生活融合。

無力感？面對咁多手足被拉、831、新屋嶺既白色恐怖。係既。但，請相信，至少200萬人仍支持。我地目前係要爭取比200萬人更多的支持人數！

已分化？核彈都不割

失去目標？好多人或者未意識到這時候係短期抗爭轉換為長期抗爭(至少數年之久)既轉捩點。

武力到頂？不會到頂吧⋯⋯

民意逆轉？主張不割席。但都係會有d淺黃過不到火系魔法，甚至覺得挑閘就送頭好不化算。

邊有少到人

true+上大家有點累

都好事黎 野野咁楊同人講

對於後生嗰班開學真係同開工一樣，好難好似九月前咁，同埋我估有啲真係怕左白色恐怖，FB 都少出聲左

puhs

我會覺得係，
始終好多專業人士，
搞花左個record 冇得撈就係冇得撈，
唔似低級廢老隨便揾份掃街洗廁所都得

其實會唔會搵日例如十一好似85三罷咁留喺自己區打，始終熟路啲同埋唔需要擔心交通問題。

又有手足令我地係美國多一條例BACK UP

少左人
d機械bot好長好煩，見到就想上一頁，連個活動係乜都冇睇
同埋d散水撚，唱淡撚，我要屌曬你地全部

利申：唔覺得少左人

唔想再食彈

有新?

唔覺得少人

民怒低咗

無一單大野聚番D人

唔知做乜好
平日圍狗屋根本achieve唔到d乜
党鐵停，難左散
冇不反對通知書嚇走d無膽和理非
Sor我好攰，928起會john返

義士比人當condom;( 無人再敢幫你衝
大家開始㫓喝玩樂了

開始攰

終於有認真討論嘅post

一日有好多唔同地區嘅行動
又有屯門元朗機場
分散兵力
有時多得濟唔代表好
反而一日入面有一個大型活動幾十萬人參加，回響更大

屌你老母啦
由六月出撚到宜加
鐵人呀？生理唔抖 心理都要抖啦下話？

當愛已成習慣

每日都有幾個post置頂係講有人自殺
但係同行動冇關

到exam period就真係少

太多太多資訊
淨mon實最新消息都好攰
大家其實可以抖一抖留力
你需知道對手係全球最大邪惡軸心
需要長期對抗
唔係一年半載會完

太攰可以先休息
記住10月1出黎

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

十月一啲人爬都爬出去

之前遊行集會前幾日或者早一個星期都會有人係街邊派傳單做宣傳
同埋popo唔批不反對又成日亂咁打人 影響都幾大

你去到咪去囉，去唔到咪用其他方法支持囉 講到全香港個個攞住支槍指住要你出黎咁

黎到就最好，黎唔到都唔會有人怪你唔出現，無人講過唔可以用其他方法去支持呢場活動

日日有浮屍你覺得唔夠勁

支力！年紀大真係難回氣
不過都會頂住上 堅持做身邊文宣 感染身邊既人

睇下金宵大廈POST咪知咩事

真
成日見到人講「呢啲無得fc」「點解仲要fc」就覺得忟

好多上左年紀唔敢犧牲自己，就叫晒班十幾歲學生出去

其實好怕大家會麻木
由6月二人行變到9月自己一個
身邊越黎越少人有籍口不了
但係依個腐敗政權係唔會令我卻步

之前69 616會一大班人出黎遊行，而家得翻一個朋友會出好多人都開始唔理，習慣晒

我都係 會照去啲活動 但好似做咩都冇用

啱 616考試期間都有200萬人

太多活動，一日有3場，點會唔失焦

名稱開始變得難明，地點時間不清

主要煲大929 928 101

我個人：

比人蝦得太勁，除咗國際線，輸仗太多
死咗好多兄弟

我哋反抗力度太低，我個人累積太多無力感

可能你哋國歌加持士氣仲幾高

但我就因為抗爭走向低迷而士氣低沉

開學
失去目標
宣傳不足
我覺得主要係呢三樣

過唔過都要行動㗎啦

咁200萬當中唔係學生嘅
有幾多係因為反對通知書同封站而唔敢出？

攰咗
無好消息
但又忍唔住睇壞消息

好彩有工返
唔洗全日對住啲消息

講真一個星期一場大活動好過多活動，太多分散曬注意力

放心

好快會有強心針

好多人都要靠感性方面既事先驅動到

係民意逆轉

比留言宣傳bot搞死

開學真係有影響

Source？

日撚日推埋d垃圾post d行動post 就冇人理

係等緊通過法案同疲態
始終香港人平均工時係全球第一架！！！
仲要係大比數拋離第二名既第一名！！！
我地香港人真係好燃癲

無錢要番工

作為海外港人嘅個人睇法

攰？
與其話係攰，因為真係好多嘢積埋晒一齊
覺得有少少overload，連登仔郁下又屌晒鬼話人唔記得
有必要要揾方法俾大家集中精神
<願榮光歸香港> 帶動到好多香港人嘅身份認同
但同時又好似降咗溫
早兩日有巴打開po講返社會問題（住屋，人口問題)
我覺得可以考慮拎返呢啲根本問題去刺激下

民怨已爆發完畢？
唔認爲已完畢，感覺係連登嘅重要性有啲回落(可能係分化撚，失敗撚轉咗玩法)
唔清楚可能大家集中喺tg多咗

無力感？
小小，逼到全民勇武之前唔知有啲咩可以做到
文宣方向好難拿捏，例如chinazi海外反應都仲係五五波

已分化？
唔覺得有特別被分化
今次大家都好sharp，捉分化撚捉得好快
陳雲熱狗嗰啲都係做運動前已經做緊嘅事

失去目標？
目標冇變過，但係可行嘅方法開始減少，部份又將希望放喺人權法，bno平權呢啲。有小小將個波拋俾英美
自己香港要繼續自己救

武力到頂？
一個警察都冇死點會到頂呀

民意逆轉？
呢啲就無可能啦，就算真係冇辦法再支持黃絲都唔會因為咁而變撑警，黑警死全家

係個後果大左 敵人無恥左 危險性高左 個心又攰左
但小弟慢慢由向理飛 變左前線

岩呀，忟到爆

真 洗版式文宣好疲勞
減慢咗資訊update速度

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

其實大家係旨怕有大型騷亂美國會退後

又吹乜鳩風話少左人
邊度少左?睇過?915得番幾萬人行?

不割蓆 不篤灰 不分化
612 721 811 831 新屋嶺

我地要將單純嘅抗爭轉變成社會制度根本嘅改變，所以民間立法會係好好嘅長途路線

有人唔信係黑警做架嘛 咪唔夠動力

我覺得真係好可疑 但係又無實質證據 好難說服人 同埋呢啲嘢圍爐討論又改變唔到啲乜

平時啲人收工先黎
而家兩三點都開波

拉撚哂啲人 個個都驚啦

太多假消息

黨鐵封站影響都大，出唔到走唔到

討論係浪費時間
太多陰謀論
如果你覺得可疑 唔需要討論 親身去查
諗方法查出死者死前一日所有行蹤
接觸對方家人搵蛛絲馬跡
查到實質野先再爆核彈
日日見到d 陰謀論post 好攰

721 811 831 新屋嶺

或者覺得人權法就黎過 有少少階段性勝利心理

屌琴日先話準時
今日提早閂站
我唔撚玩啦

連登行動post推唔起？文宣不足？

前線俾人捉曬啦！仲黯會有人

200萬點會輕易送頭

個個出嚟做嘢，知道自己被人拉曬200萬都好，共產黨都唔會爆炸

而家要搵返個大目標
除左美國法案
不如搞返新屋嶺唔想再有手足運入去

有冇咩方法唔好俾狗再用新屋嶺

因為唔敢升級囉,升到變戰爭級數唔係你死就我亡個個為左條命都要上戰場啦